# Translations template for Warehouse.
# Copyright (C) 2019 PyPA
# This file is distributed under the same license as the Warehouse project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
# Josix <wilson8507@gmail.com>, 2019.
# Josix <josixwang@gmail.com>, 2019, 2020.
# Tom Chen <ctchen@gmail.com>, 2019.
# Allan Nordhøy <epost@anotheragency.no>, 2019.
# Tzu-ping Chung <uranusjr@gmail.com>, 2020.
# ShingZhanho <zhanhoshing@icloud.com>, 2020.
# anonymous <noreply@weblate.org>, 2020.
# bcmjddbjd <2585521292@qq.com>, 2020.
# ChuanPo Lee <chuanpolee@gmail.com>, 2020.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Warehouse VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: admin@pypi.org\n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-15 20:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-08 10:24+0000\n"
"Last-Translator: ChuanPo Lee <chuanpolee@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"pypa/warehouse/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.3-dev\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: warehouse/views.py:254
msgid "Locale updated"
msgstr "已更新語系"

#: warehouse/accounts/forms.py:42
msgid "No user found with that username"
msgstr "找不到使用該使用者名稱的使用者"

#: warehouse/accounts/forms.py:53
msgid "TOTP code must be ${totp_length} digits."
msgstr "基於時間的一次性密碼 (TOTP) 必須剛好是 ${totp_length} 位數。"

#: warehouse/accounts/forms.py:80
msgid "Choose a username with 50 characters or less."
msgstr "選擇一個不超過 50 字的用戶名。"

#: warehouse/accounts/forms.py:86
msgid ""
"The username is invalid. Usernames must be composed of letters, numbers, "
"dots, hyphens and underscores. And must also start and finish with a letter "
"or number. Choose a different username."
msgstr ""
"使用者名稱無效。 使用者名稱必須由字母，數字，點，連字符和下劃線組成。 並且還"
"必須以字母或數字開頭和結尾。 選擇其他使用者名稱。"

#: warehouse/accounts/forms.py:100
msgid ""
"This username is already being used by another account. Choose a different "
"username."
msgstr "該使用者名稱已被另一個帳戶使用。 選擇其他使用者名稱。"

#: warehouse/accounts/forms.py:123
msgid "The password is invalid. Try again."
msgstr "密碼無效。 再試一次。"

#: warehouse/accounts/forms.py:127 warehouse/accounts/views.py:76
msgid "There have been too many unsuccessful login attempts. Try again later."
msgstr "登錄嘗試失敗的次數過多。稍後再試。"

#: warehouse/accounts/forms.py:149
msgid "Your passwords don't match. Try again."
msgstr "您的密碼不匹配。 再試一次。"

#: warehouse/accounts/forms.py:180 warehouse/accounts/forms.py:191
msgid "The email address isn't valid. Try again."
msgstr "電子郵件地址無效。 再試一次。"

#: warehouse/accounts/forms.py:199
msgid "You can't use an email address from this domain. Use a different email."
msgstr "您不能使用來自該網域的電子郵件地址。 使用其他電子郵件。"

#: warehouse/accounts/forms.py:210
msgid ""
"This email address is already being used by this account. Use a different "
"email."
msgstr "此帳戶已使用此電子郵件地址。 使用其他電子郵件。"

#: warehouse/accounts/forms.py:217
msgid ""
"This email address is already being used by another account. Use a different "
"email."
msgstr "其他帳戶已使用此電子郵件地址。 使用其他電子郵件。"

#: warehouse/accounts/forms.py:239
msgid "The name is too long. Choose a name with 100 characters or less."
msgstr "名稱太長。選擇不超過 100 個字的名稱。"

#: warehouse/accounts/forms.py:303
msgid "Invalid TOTP code."
msgstr "錯誤的一次性密碼 (TOTP)。"

#: warehouse/accounts/forms.py:320
msgid "Invalid WebAuthn assertion: Bad payload"
msgstr "無效的 WebAuthn 斷言：負載錯誤"

#: warehouse/accounts/forms.py:363
msgid "Invalid recovery code."
msgstr "無效的重設碼。"

#: warehouse/accounts/forms.py:381
msgid "No user found with that username or email"
msgstr "找不到使用該使用者名稱或電子郵件的使用者"

#: warehouse/accounts/views.py:93
msgid ""
"Too many emails have been added to this account without verifying them. "
"Check your inbox and follow the verification links. (IP: ${ip})"
msgstr ""
"此帳戶已加入過多未驗證的電郵地址。請檢查收件信箱，然後點按一下驗證連結。(IP: "
"${ip})"

#: warehouse/accounts/views.py:232 warehouse/accounts/views.py:289
#: warehouse/accounts/views.py:291 warehouse/accounts/views.py:318
#: warehouse/accounts/views.py:320 warehouse/accounts/views.py:375
msgid "Invalid or expired two factor login."
msgstr "兩階段驗證登入失效或過期。"

#: warehouse/accounts/views.py:283
msgid "Already authenticated"
msgstr "已驗證身份"

#: warehouse/accounts/views.py:351
msgid "Successful WebAuthn assertion"
msgstr "成功的 WebAuthn 斷言"

#: warehouse/accounts/views.py:404
msgid "Recovery code accepted. The supplied code cannot be used again."
msgstr "重設碼已接受，提供的重設碼將無法再次使用。"

#: warehouse/accounts/views.py:490
msgid ""
"New user registration temporarily disabled. See https://pypi.org/help#admin-"
"intervention for details."
msgstr ""
"暫時不開放新的使用者註冊。詳情請見 https://pypi.org/help#admin-intervention。"

#: warehouse/accounts/views.py:589
msgid "Expired token: request a new password reset link"
msgstr "token 過期：請求新的密碼重設連結"

#: warehouse/accounts/views.py:591
msgid "Invalid token: request a new password reset link"
msgstr "token 無效：請求新的密碼重置連結"

#: warehouse/accounts/views.py:593 warehouse/accounts/views.py:676
#: warehouse/accounts/views.py:772
msgid "Invalid token: no token supplied"
msgstr "token 無效：未提供 token"

#: warehouse/accounts/views.py:597
msgid "Invalid token: not a password reset token"
msgstr "token 無效：不是重置密碼的token"

#: warehouse/accounts/views.py:602
msgid "Invalid token: user not found"
msgstr "token 無效：找不到用戶"

#: warehouse/accounts/views.py:609
msgid "Invalid token: user has logged in since this token was requested"
msgstr "token 無效：自 token 申請後，使用者已經登錄"

#: warehouse/accounts/views.py:618
msgid ""
"Invalid token: password has already been changed since this token was "
"requested"
msgstr "token 無效：自請求 token 後，密碼已經更改"

#: warehouse/accounts/views.py:645
msgid "You have reset your password"
msgstr "您已重置密碼"

#: warehouse/accounts/views.py:672
msgid "Expired token: request a new email verification link"
msgstr "token 過期：請求新的電子郵件驗證連結"

#: warehouse/accounts/views.py:674
msgid "Invalid token: request a new email verification link"
msgstr "token 無效：請求新的電子郵件驗證連結"

#: warehouse/accounts/views.py:680
msgid "Invalid token: not an email verification token"
msgstr "token 無效：不是電子郵件驗證 token"

#: warehouse/accounts/views.py:689
msgid "Email not found"
msgstr "未找到電子郵件"

#: warehouse/accounts/views.py:692
msgid "Email already verified"
msgstr "已驗證的電子郵件"

#: warehouse/accounts/views.py:707
msgid "You can now set this email as your primary address"
msgstr "您現在可以將此電子郵件設定為您的主位址"

#: warehouse/accounts/views.py:711
msgid "This is your primary address"
msgstr "這是您的主地址"

#: warehouse/accounts/views.py:716
msgid "Email address ${email_address} verified. ${confirm_message}."
msgstr "電子郵件地址 ${email_address} 已驗證。${confirm_message}。"

#: warehouse/accounts/views.py:768
#, fuzzy
#| msgid "Expired token: request a new password reset link"
msgid "Expired token: request a new project role invite"
msgstr "token 過期：請求新的密碼重設連結"

#: warehouse/accounts/views.py:770
#, fuzzy
#| msgid "Invalid token: request a new password reset link"
msgid "Invalid token: request a new project role invite"
msgstr "token 無效：請求新的密碼重置連結"

#: warehouse/accounts/views.py:776
#, fuzzy
#| msgid "Invalid token: not an email verification token"
msgid "Invalid token: not a collaboration invitation token"
msgstr "token 無效：不是電子郵件驗證 token"

#: warehouse/accounts/views.py:780
msgid "Role invitation is not valid."
msgstr ""

#: warehouse/accounts/views.py:795
msgid "Role invitation no longer exists."
msgstr ""

#: warehouse/accounts/views.py:807
msgid "Invitation for '${project_name}' is declined."
msgstr ""

#: warehouse/accounts/views.py:874
#, fuzzy
#| msgid "You are not an owner of this project"
msgid "You are now ${role} of the '${project_name}' project."
msgstr "你不是此專案的擁有者"

#: warehouse/manage/views.py:205
msgid "Email ${email_address} added - check your email for a verification link"
msgstr "已添加電子郵件 ${email_address} - 檢查您的電子郵件以查看驗證連結"

#: warehouse/manage/views.py:692 warehouse/manage/views.py:728
msgid ""
"You must provision a two factor method before recovery codes can be generated"
msgstr "你必須先設定雙重認證來產生重置碼"

#: warehouse/manage/views.py:703
msgid "Recovery codes already generated"
msgstr "重設碼已生成"

#: warehouse/manage/views.py:704
msgid "Generating new recovery codes will invalidate your existing codes."
msgstr "產生新的重置碼會使現有的重置碼失效。"

#: warehouse/manage/views.py:755
msgid "Invalid credentials. Try again"
msgstr "憑證無效。請再試一次"

#: warehouse/manage/views.py:1503
msgid "User '${username}' already has ${role_name} role for project"
msgstr ""

#: warehouse/manage/views.py:1514
msgid ""
"User '${username}' does not have a verified primary email address and cannot "
"be added as a ${role_name} for project"
msgstr ""

#: warehouse/manage/views.py:1527
msgid ""
"User '${username}' already has an active invite. Please try again later."
msgstr ""

#: warehouse/manage/views.py:1585
msgid "Invitation sent to '${username}'"
msgstr ""

#: warehouse/manage/views.py:1632
msgid "Could not find role invitation."
msgstr ""

#: warehouse/manage/views.py:1643
#, fuzzy
#| msgid "Email already verified"
msgid "Invitation already expired."
msgstr "已驗證的電子郵件"

#: warehouse/manage/views.py:1667
msgid "Invitation revoked from '${username}'."
msgstr ""

#: warehouse/templates/403.html:16
msgid "Access Denied / Forbidden (403)"
msgstr "訪問被拒絕 / 禁止 （403）"

#: warehouse/templates/403.html:18
msgid "You don't have permission to view this page"
msgstr "您沒有權限查看此頁面"

#: warehouse/templates/404.html:16
msgid "Page Not Found (404)"
msgstr "未找到頁面 （404）"

#: warehouse/templates/404.html:18
msgid "We looked everywhere but couldn't find this page"
msgstr "我們找遍各處，但找不到這個頁面"

#: warehouse/templates/404.html:29
#, fuzzy
#| msgid "And now for something <br><span>completely different"
msgid "And now for something <br><span>completely different</span>"
msgstr "現在，對於完全不同的東西"

#: warehouse/templates/404.html:32
msgid "Monty Python - The Cheese Shop Sketch"
msgstr "蒙提·派森（Monty Python） - The Cheese Shop Sketch"

#: warehouse/templates/404.html:34 warehouse/templates/500.html:28
#: warehouse/templates/500.html:29
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:55
#: warehouse/templates/base.html:261 warehouse/templates/base.html:262
#: warehouse/templates/base.html:263 warehouse/templates/base.html:273
#: warehouse/templates/base.html:274 warehouse/templates/base.html:275
#: warehouse/templates/base.html:286 warehouse/templates/base.html:287
#: warehouse/templates/base.html:288 warehouse/templates/base.html:297
#: warehouse/templates/base.html:299 warehouse/templates/base.html:310
#: warehouse/templates/base.html:319
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:21
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:30
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:18
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:23
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:66
#: warehouse/templates/index.html:110 warehouse/templates/index.html:114
#: warehouse/templates/manage/account.html:153
#: warehouse/templates/manage/account.html:252
#: warehouse/templates/manage/account.html:258
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:32
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:26
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:28
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:53
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:74
#: warehouse/templates/manage/release.html:119
#: warehouse/templates/manage/release.html:171
#: warehouse/templates/manage/releases.html:142
#: warehouse/templates/manage/releases.html:175
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:312
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:25
#: warehouse/templates/pages/help.html:20
#: warehouse/templates/pages/help.html:202
#: warehouse/templates/pages/help.html:209
#: warehouse/templates/pages/help.html:223
#: warehouse/templates/pages/help.html:239
#: warehouse/templates/pages/help.html:243
#: warehouse/templates/pages/help.html:290
#: warehouse/templates/pages/help.html:317
#: warehouse/templates/pages/help.html:322
#: warehouse/templates/pages/help.html:327
#: warehouse/templates/pages/help.html:329
#: warehouse/templates/pages/help.html:334
#: warehouse/templates/pages/help.html:335
#: warehouse/templates/pages/help.html:336
#: warehouse/templates/pages/help.html:340
#: warehouse/templates/pages/help.html:373
#: warehouse/templates/pages/help.html:375
#: warehouse/templates/pages/help.html:378
#: warehouse/templates/pages/help.html:414
#: warehouse/templates/pages/help.html:419
#: warehouse/templates/pages/help.html:425
#: warehouse/templates/pages/help.html:483
#: warehouse/templates/pages/help.html:503
#: warehouse/templates/pages/help.html:509
#: warehouse/templates/pages/help.html:512
#: warehouse/templates/pages/help.html:514
#: warehouse/templates/pages/help.html:523
#: warehouse/templates/pages/help.html:535
#: warehouse/templates/pages/help.html:541
#: warehouse/templates/pages/help.html:553
#: warehouse/templates/pages/help.html:554
#: warehouse/templates/pages/help.html:559
#: warehouse/templates/pages/help.html:584
#: warehouse/templates/pages/help.html:615
#: warehouse/templates/pages/help.html:638
#: warehouse/templates/pages/help.html:645
#: warehouse/templates/pages/help.html:657
#: warehouse/templates/pages/help.html:668
#: warehouse/templates/pages/help.html:673
#: warehouse/templates/pages/help.html:681
#: warehouse/templates/pages/help.html:692
#: warehouse/templates/pages/help.html:709
#: warehouse/templates/pages/help.html:716
#: warehouse/templates/pages/help.html:724
#: warehouse/templates/pages/help.html:740
#: warehouse/templates/pages/help.html:745
#: warehouse/templates/pages/help.html:750
#: warehouse/templates/pages/help.html:760
#: warehouse/templates/pages/help.html:769
#: warehouse/templates/pages/help.html:783
#: warehouse/templates/pages/help.html:791
#: warehouse/templates/pages/help.html:799
#: warehouse/templates/pages/help.html:807
#: warehouse/templates/pages/help.html:817
#: warehouse/templates/pages/help.html:832
#: warehouse/templates/pages/help.html:847
#: warehouse/templates/pages/help.html:848
#: warehouse/templates/pages/help.html:849
#: warehouse/templates/pages/help.html:850
#: warehouse/templates/pages/help.html:855
#: warehouse/templates/pages/security.html:36
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:27
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:33
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:37
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:41
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:45
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:61
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:112
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:115
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:133
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:134
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:135
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:138
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:156
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:157
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:158
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:161
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:179
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:180
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:181
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:184
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:201
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:202
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:203
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:206
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:222
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:223
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:224
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:227
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:239
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:244
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:245
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:246
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:249
#: warehouse/templates/upload.html:26
msgid "External link"
msgstr "外部連結"

#: warehouse/templates/404.html:34
msgid "View video transcript"
msgstr "查看影片字幕"

#: warehouse/templates/410.html:16
msgid "Page removed (410)"
msgstr "頁面已刪除 （410）"

#: warehouse/templates/410.html:18
msgid "The page you are looking for has been removed"
msgstr "您要查找的頁面已被刪除"

#: warehouse/templates/500.html:16
msgid "Internal server error (500)"
msgstr "伺服器內部錯誤 （500）"

#: warehouse/templates/500.html:18
msgid "Something went wrong"
msgstr "出問題了"

#: warehouse/templates/500.html:22
msgid ""
"<p>We are experiencing technical issues that are affecting our ability to "
"serve you this site.</p> <p>We are aware of the problem and are working to "
"resolve it as soon as possible.</p>"
msgstr ""
"<p>我們遇到了影響我們為您提供本網站服務的技術問題 </p>。<p>我們意識到這個問"
"題，並正在努力儘快解決它</p>"

#: warehouse/templates/500.html:28
msgid "Check our status page"
msgstr "查看我們的狀態頁面"

#: warehouse/templates/500.html:29
msgid "View Python Status on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上查看 Python 狀態"

#: warehouse/templates/500.html:32
msgid "Error code 500"
msgstr "錯誤代碼 500"

#: warehouse/templates/500.html:36
msgid "Rely on PyPI to get your job done?"
msgstr "依靠 PyPI 完成工作？"

#: warehouse/templates/500.html:37
msgid ""
"Consider <a href=\"https://github.com/pypa/warehouse\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> contributing </a> or <a href=\"https://psfmember.org/civicrm/"
"contribute/transact?reset=1&id=13\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> "
"donating </a> to help us build a more stable and secure platform."
msgstr ""
"考慮 <a href=\"https://github.com/pypa/warehouse\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> 貢獻 </a> 或 <a href=\"https://psfmember.org/civicrm/"
"contribute/transact?reset=1&id=13\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> 捐"
"贈  </a> 以幫助我們構建一個更加穩定和安全的平臺。"

#: warehouse/templates/base.html:24
msgid ""
"Choose a strong password that contains letters (uppercase and lowercase), "
"numbers and special characters. Avoid common words or repetition."
msgstr ""
"請使用強度較高的密碼，需包含英文字母（大寫及小寫）、數字及特殊符號。不要使用"
"常見字詞或重覆字元。"

#: warehouse/templates/base.html:27
msgid "Password strength:"
msgstr "密碼強度:"

#: warehouse/templates/base.html:30
msgid "Password field is empty"
msgstr "密碼欄位為空白"

#: warehouse/templates/base.html:39 warehouse/templates/base.html:47
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:17
msgid "Main navigation"
msgstr "主導航欄"

#: warehouse/templates/base.html:41 warehouse/templates/base.html:55
#: warehouse/templates/base.html:258
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:55
#: warehouse/templates/pages/help.html:102
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:27
msgid "Help"
msgstr "取得支援"

#: warehouse/templates/base.html:42 warehouse/templates/base.html:56
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:61
msgid "Sponsor"
msgstr "贊助者"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:18
#: warehouse/templates/accounts/login.html:88 warehouse/templates/base.html:43
#: warehouse/templates/base.html:57
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: warehouse/templates/base.html:44 warehouse/templates/base.html:58
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:33
msgid "Register"
msgstr "建立帳戶"

#: warehouse/templates/base.html:48
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:18
msgid "View menu"
msgstr "查看選單"

#: warehouse/templates/base.html:49
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: warehouse/templates/base.html:54
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:25
msgid "Main menu"
msgstr "主目錄"

#: warehouse/templates/base.html:79 warehouse/templates/index.html:107
msgid ""
"The Python Package Index (PyPI) is a repository of software for the Python "
"programming language."
msgstr "Python 軟體包索引 （PyPI） 是 Python 程式設計語言的軟體存儲庫。"

#: warehouse/templates/base.html:95
msgid "RSS: 40 latest updates"
msgstr "RSS：40個最近的更新"

#: warehouse/templates/base.html:96
msgid "RSS: 40 newest packages"
msgstr "RSS：40 個最新的套件"

#: warehouse/templates/base.html:148
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要内容"

#: warehouse/templates/base.html:151
msgid "Switch to mobile version"
msgstr "轉換至行動裝置版本"

#: warehouse/templates/base.html:160 warehouse/templates/base.html:169
#: warehouse/templates/base.html:179
#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:19
#: warehouse/templates/manage/account.html:739
#: warehouse/templates/manage/documentation.html:27
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:106
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:158
#: warehouse/templates/manage/release.html:161
#: warehouse/templates/manage/settings.html:76
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: warehouse/templates/base.html:162
msgid "You are using an unsupported browser, upgrade to a newer version."
msgstr "不支援你正在使用的瀏覽器，請更新至新的版本。"

#: warehouse/templates/base.html:171
msgid ""
"You are using TestPyPI – a separate instance of the Python Package Index "
"that allows you to try distribution tools and processes without affecting "
"the real index."
msgstr ""
"您正在使用 TestPyPI – 一個 Python 套件索引的實例，可以讓您嘗試發佈工具且可以"
"讓您不會影響實際索引地進行。"

#: warehouse/templates/base.html:181
msgid ""
"Some features may not work without JavaScript. Please try enabling it if you "
"encounter problems."
msgstr ""
"在沒有啟用JavaScript的情況下，某些功能可能無法正常運作。如果你遇到問題，請嘗"
"試重新啟用JavaScript。"

#: warehouse/templates/base.html:214 warehouse/templates/base.html:235
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:20
#: warehouse/templates/index.html:53
msgid "Search PyPI"
msgstr "搜索 PyPI套件"

#: warehouse/templates/base.html:215 warehouse/templates/base.html:236
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:21
#: warehouse/templates/index.html:56
msgid "Search projects"
msgstr "搜尋專案"

#: warehouse/templates/base.html:219 warehouse/templates/base.html:240
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:24
#: warehouse/templates/index.html:60
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: warehouse/templates/base.html:259
msgid "Help navigation"
msgstr "說明導航欄"

#: warehouse/templates/base.html:261
msgid "Installing packages"
msgstr "安裝軟體套件"

#: warehouse/templates/base.html:262
msgid "Uploading packages"
msgstr "正在上載軟體套件"

#: warehouse/templates/base.html:263
msgid "User guide"
msgstr "使用者指南"

#: warehouse/templates/base.html:264
msgid "FAQs"
msgstr "常見疑難"

#: warehouse/templates/base.html:270 warehouse/templates/pages/sitemap.html:37
msgid "About PyPI"
msgstr "關於 PyPI"

#: warehouse/templates/base.html:271
msgid "About PyPI navigation"
msgstr "關於 PyPI 導航欄"

#: warehouse/templates/base.html:273
msgid "PyPI on Twitter"
msgstr "Twitter 上的 PyPI"

#: warehouse/templates/base.html:274
msgid "Infrastructure dashboard"
msgstr "基礎架構儀表板"

#: warehouse/templates/base.html:275
msgid "Package index name retention"
msgstr "套件索引名稱保留"

#: warehouse/templates/base.html:276
msgid "Our sponsors"
msgstr "我們的贊助商"

#: warehouse/templates/base.html:282
msgid "Contributing to PyPI"
msgstr "為 PyPI 貢獻"

#: warehouse/templates/base.html:283
msgid "How to contribute navigation"
msgstr "如何貢獻導航欄"

#: warehouse/templates/base.html:285
msgid "Bugs and feedback"
msgstr "錯誤回報"

#: warehouse/templates/base.html:286
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上做出貢獻"

#: warehouse/templates/base.html:287
msgid "Translate PyPI"
msgstr "翻譯 PyPI"

#: warehouse/templates/base.html:288
msgid "Development credits"
msgstr "開發功勞"

#: warehouse/templates/base.html:294 warehouse/templates/pages/sitemap.html:23
msgid "Using PyPI"
msgstr "使用 PyPI"

#: warehouse/templates/base.html:295
msgid "Using PyPI navigation"
msgstr "使用 PyPI 導航欄"

#: warehouse/templates/base.html:297
msgid "Code of conduct"
msgstr "行為守則"

#: warehouse/templates/base.html:298
msgid "Report security issue"
msgstr "回報安全問題"

#: warehouse/templates/base.html:299
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私政策"

#: warehouse/templates/base.html:300 warehouse/templates/pages/sitemap.html:43
msgid "Terms of use"
msgstr "使用條款"

#: warehouse/templates/base.html:310
msgid "Status: "
msgstr "狀態： "

#: warehouse/templates/base.html:311
msgid "all systems operational"
msgstr "全部系統的操作"

#: warehouse/templates/base.html:315
msgid ""
"Developed and maintained by the Python community, for the Python community."
msgstr "由 Python 社群為 Python 社群開發和維護。"

#: warehouse/templates/base.html:317
msgid "Donate today!"
msgstr "捐助我們！"

#: warehouse/templates/base.html:320 warehouse/templates/pages/sitemap.html:16
msgid "Site map"
msgstr "網站地圖"

#: warehouse/templates/base.html:326
msgid "Switch to desktop version"
msgstr "轉換到桌上版"

#: warehouse/templates/confirm-action.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Confirm form"
msgid "Confirm Action"
msgstr "確認表"

#: warehouse/templates/error-base.html:31
msgid "Error code"
msgstr "錯誤代碼"

#: warehouse/templates/error-base.html:33
msgid "Back to the homepage"
msgstr "返回主頁"

#: warehouse/templates/index.html:16
msgid "The Python Package Index"
msgstr "Python 套件軟體索引"

#: warehouse/templates/index.html:43
msgid "Test Python package publishing with the Test Python Package Index"
msgstr ""
"使用測試 Python 套件軟體索引（Test Python Package Index）測試 Python 套件軟體"
"發佈"

#: warehouse/templates/index.html:45
msgid "Find, install and publish Python packages with the Python Package Index"
msgstr ""
"使用 Python 套件軟體索引 (Python Package Index) 查找、安裝和發佈 Python 套件"
"軟體"

#: warehouse/templates/index.html:64
#, python-format
msgid "Or <a href=\"%(href)s\">browse projects</a>"
msgstr "或 <a href=\"%(href)s\"> 瀏覽專案 </a>"

#: warehouse/templates/index.html:71
#, python-format
msgid "%(num_projects_formatted)s project"
msgid_plural "%(num_projects_formatted)s projects"
msgstr[0] "%(num_projects_formatted)s 個專案"

#: warehouse/templates/index.html:78
#, python-format
msgid "%(num_releases_formatted)s release"
msgid_plural "%(num_releases_formatted)s releases"
msgstr[0] "%(num_releases_formatted)s 個發行版本"

#: warehouse/templates/index.html:85
#, python-format
msgid "%(num_files_formatted)s file"
msgid_plural "%(num_files_formatted)s files"
msgstr[0] "%(num_files_formatted)s 個檔案"

#: warehouse/templates/index.html:92
#, python-format
msgid "%(num_users_formatted)s user"
msgid_plural "%(num_users_formatted)s users"
msgstr[0] "%(num_users_formatted)s 個使用者"

#: warehouse/templates/index.html:109
msgid ""
"PyPI helps you find and install software developed and shared by the Python "
"community."
msgstr "PyPI 可幫助您查找和安裝由 Python 社區開發和共享的軟體。"

#: warehouse/templates/index.html:110
#, fuzzy
#| msgid "Learn about installing packages</a>."
msgid "Learn about installing packages"
msgstr "瞭解有關安裝套件軟體 </a>。"

#: warehouse/templates/index.html:113
msgid "Package authors use PyPI to distribute their software."
msgstr "套件軟體作者使用 PyPI 來分發他們的軟體。"

#: warehouse/templates/index.html:114
#, fuzzy
#| msgid "Learn how to package your Python code for PyPI</a>."
msgid "Learn how to package your Python code for PyPI"
msgstr "瞭解如何為 PyPI 打包 Python 程式碼 </a>。"

#: warehouse/templates/index.html:124
msgid "Trending projects"
msgstr "熱門專案"

#: warehouse/templates/index.html:125
msgid "Trending projects as downloaded by the community"
msgstr "社群下載的熱門專案"

#: warehouse/templates/index.html:135
msgid "New releases"
msgstr "新發行版本"

#: warehouse/templates/index.html:136
msgid "Hot off the press: the newest project releases"
msgstr "熱門新聞：最新專案發佈"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:17
#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:17
#: warehouse/templates/accounts/register.html:17
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:17
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:17
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:17
#: warehouse/templates/manage/account.html:23
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:22
#: warehouse/templates/manage/token.html:22 warehouse/templates/re-auth.html:17
msgid "Error processing form"
msgstr "處理表單發生錯誤"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:135
#: warehouse/templates/accounts/register.html:140
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:60
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:65
#: warehouse/templates/manage/account.html:429
#: warehouse/templates/re-auth.html:18 warehouse/templates/re-auth.html:68
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: warehouse/templates/re-auth.html:30
msgid "Confirm password to continue"
msgstr "確認密碼以進行下一步"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:69
#: warehouse/templates/accounts/register.html:110
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:38
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:167
#: warehouse/templates/re-auth.html:49
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:51
#: warehouse/templates/accounts/login.html:71
#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:42
#: warehouse/templates/accounts/register.html:47
#: warehouse/templates/accounts/register.html:66
#: warehouse/templates/accounts/register.html:91
#: warehouse/templates/accounts/register.html:112
#: warehouse/templates/accounts/register.html:137
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:41
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:40
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:62
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:89
#: warehouse/templates/manage/account.html:294
#: warehouse/templates/manage/account.html:311
#: warehouse/templates/manage/account.html:368
#: warehouse/templates/manage/account.html:393
#: warehouse/templates/manage/account.html:410
#: warehouse/templates/manage/account.html:426
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:69
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:44
#: warehouse/templates/manage/roles.html:153
#: warehouse/templates/manage/roles.html:165
#: warehouse/templates/manage/token.html:134
#: warehouse/templates/manage/token.html:151
#: warehouse/templates/re-auth.html:51
msgid "(required)"
msgstr "（必填）"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:75
#: warehouse/templates/re-auth.html:55
msgid "Your password"
msgstr "您的密碼"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:92
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:170
#: warehouse/templates/re-auth.html:72
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:96
#: warehouse/templates/re-auth.html:76
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: warehouse/templates/re-auth.html:80
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"              <b>Tip:</b> you are about to perform a <a href=\"%(href)s"
"\">sensitive action</a>.\n"
"              If you are not on a personal computer, make sure to log out "
"once you're done with your session.\n"
"              We won't ask you to confirm your password again for the next "
"hour.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"              <b>提示</ b>：您將要執行<a href=\"%(href)s\">敏感操作</a>。\n"
"               如果您不在個人電腦上，請確保在完成作業後登出。\n"
"               我們不會在接下來的一個小時內再次向你確認密碼。\n"
"              "

#: warehouse/templates/upload.html:25
msgid "This URL is an API endpoint for uploading files to PyPI."
msgstr "此 URL 是用於將檔案上傳到 PyPI 的 API 端點。"

#: warehouse/templates/upload.html:26
#, python-format
msgid ""
"For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python "
"Packaging User Guide</a>."
msgstr ""
"有關將專案上傳到 PyPI 的詳細資訊，請訪問 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python 打包使用者指南 </"
"a>。"

#: warehouse/templates/upload.html:28
#, python-format
msgid ""
"Otherwise, we suggest you <a href=\"%(href)s\">go to the PyPI homepage</a>."
msgstr "否則，我們建議您 <a href=\"%(href)s\"> 轉到 PyPI 主頁 </a>。"

#: warehouse/templates/accounts/invite-confirmation.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Confirm form"
msgid "Confirm Invite"
msgstr "確認表"

#: warehouse/templates/accounts/invite-confirmation.html:26
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Would you like to accept this invitation to join '<a href="
"\"%(project_link)s\">%(project_name)s</a>' as a project %(role_name)s?\n"
"      "
msgstr ""

#: warehouse/templates/accounts/invite-confirmation.html:32
#: warehouse/templates/manage/projects.html:49
msgid "Accept"
msgstr ""

#: warehouse/templates/accounts/invite-confirmation.html:33
#: warehouse/templates/manage/projects.html:50
msgid "Decline"
msgstr ""

#: warehouse/templates/accounts/login.html:30
#, python-format
msgid "Log in to %(title)s"
msgstr "登入到 %(title)s"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:49
#: warehouse/templates/accounts/profile.html:32
#: warehouse/templates/accounts/register.html:89
#: warehouse/templates/manage/account.html:272
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:81
#: warehouse/templates/manage/roles.html:156
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱用戶名"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:54
msgid "Your username"
msgstr "你的使用者名稱"

#: warehouse/templates/accounts/logout.html:16
#: warehouse/templates/accounts/logout.html:25
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:69
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: warehouse/templates/accounts/logout.html:19
#, python-format
msgid "Log out of %(account_name)s"
msgstr "登出 %(account_name)s"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:16
#, python-format
msgid "Profile of %(username)s"
msgstr "%(username)s 的個人檔案"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:23
#: warehouse/templates/manage/account.html:247
#: warehouse/templates/manage/roles.html:47
#: warehouse/templates/manage/roles.html:109
msgid "Avatar for {user} from gravatar.com"
msgstr "gravatar.com 的 {user} 頭貼"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:43
msgid "Date joined"
msgstr "加入日期"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:44
#, python-format
msgid "Joined on %(start_date)s"
msgstr "於 %(start_date)s 加入"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:58
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(count)s project\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(count)s projects\n"
"          "
msgstr[0] ""
"\n"
"            %(count)s 個專案\n"
"          "

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:64
msgid "No projects"
msgstr "沒有專案"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:73
#: warehouse/templates/manage/projects.html:34
#: warehouse/templates/manage/projects.html:73
#, python-format
msgid "Last released on %(release_date)s"
msgstr "上一個發行版本日期：%(release_date)s"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:81
#, python-format
msgid "%(user)s has not uploaded any projects to PyPI, yet"
msgstr "%(user)s 尚未上載任何專案到PyPI"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:18
#: warehouse/templates/manage/account.html:493
msgid "Recovery codes"
msgstr "重置碼"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:24
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:119
msgid "Login using recovery codes"
msgstr "使用重置碼來登入"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:40
msgid "Enter recovery code"
msgstr "輸入重置碼"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:55
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:102
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:58
msgid ""
"PyPI allows for generating recovery codes to be stored securely offline in "
"the event that your device or application is lost. Enter one of these codes "
"in the form to verify your identity. Once used, the recovery code will no "
"longer be valid."
msgstr ""
"PyPI允許你在設備或應用程序丟失的情況下將重置碼安全地離線存儲。輸入其中一個重"
"置碼來驗證你的身份。一旦你使用這些重置碼，它們便會失效。"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:59
#, python-format
msgid "<p>Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>.</p>"
msgstr "<p>遇到問題？ <a href=\"%(href)s\"> 取得支援 </a>。</p>"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:18
msgid "Create an account"
msgstr "建立帳戶"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:30
#, python-format
msgid "Create an account on %(title)s"
msgstr "在 %(title)s 上建立帳戶"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:45
#: warehouse/templates/manage/account.html:163
#: warehouse/templates/manage/account.html:529
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:50
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:64
#: warehouse/templates/manage/account.html:350
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:69
#: warehouse/templates/manage/account.html:371
msgid "Your email address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:83
msgid "Confirm form"
msgstr "確認表"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:94
msgid "Select a username"
msgstr "選擇使用者名稱"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:117
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:44
#: warehouse/templates/manage/account.html:398
msgid "Show passwords"
msgstr "顯示密碼"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:120
msgid "Select a password"
msgstr "選擇密碼"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:157
msgid ""
"This password appears in a security breach or has been compromised and "
"cannot be used. Please refer to the <a href=\"/help/#compromised-password"
"\">FAQ</a> for more information."
msgstr ""
"密碼違反安全規則或變弱以致不能再使用，請參考 <a href=\"/help/#compromised-"
"password\">常見問題</a> 取得進一步說明。"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:162
msgid "Create account"
msgstr "建立帳戶"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:18
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:24
msgid "Password reset"
msgstr "重置密碼"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:27
msgid "To reset your password, enter your username or email."
msgstr "要重置密碼，請輸入使用者名稱或電子郵件。"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:39
msgid "Username or email"
msgstr "使用者名稱或電子郵件"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:46
msgid "Request password reset"
msgstr "請求密碼重置"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:50
msgid "Reset email sent"
msgstr "重置電子郵件已發送"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:51
msgid "An email has been sent to your registered email address."
msgstr "已向您傳送一封電子郵件到您註冊的電子郵件地址。"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:52
#, python-format
msgid ""
"The email contains a link to reset your password. This link will expire in "
"%(n_hours)s hours."
msgstr "電子郵件包含重置密碼的連結。此連結將在 %(n_hours)s 小時後過期。"

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:18
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:24
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:34
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密碼"

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:47
#: warehouse/templates/manage/account.html:415
msgid "Select a new password"
msgstr "選擇新密碼"

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:81
msgid "Reset password"
msgstr "重置密碼"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:18
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:30
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "雙重驗證"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:36
msgid "Authenticate with a security device (e.g. USB key)"
msgstr "使用安全設備進行身份驗證（例如 USB 金鑰）"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:39
msgid ""
"Connect your security device and click the \"Authenticate with device\" "
"button."
msgstr "連接您的安全設備，然後按一下「使用設備進行身份驗證」按鈕。"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:42
msgid "Enable JavaScript to log in with a security device (e.g. USB key)"
msgstr "啟用 JavaScript 以使用安全設備登錄（例如 USB 金鑰）"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:51
msgid "Authenticate with device"
msgstr "使用設備進行身份驗證"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:55
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"%(target)s\" rel=\"%(rel)s"
"\">Upgrade your browser</a> to log in with a security device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"%(target)s\" rel=\"%(rel)s"
"\"> 升級瀏覽器 </a> 以使用安全設備登錄（例如 USB 金鑰）"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:60
#, python-format
msgid "Lost your device? Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>."
msgstr "丟失設備？不運作？ <a href=\"%(href)s\"> 尋求説明 </a>。"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:72
msgid "Authenticate with an app"
msgstr "使用應用程式進行身份驗證"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:87
msgid "Enter authentication code"
msgstr "輸入身份驗證代碼"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:105
#, python-format
msgid ""
"<p>Generate a code using the authentication application connected to your "
"PyPI account. Enter this code in the form to verify your identity.</p> "
"<p>Lost your application? Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>使用連接到 PyPI 帳戶的身份驗證應用程式生成代碼。在表單中輸入此代碼以驗證您"
"的身份 </p>。<p> 丟失了您的應用？ <a href=\"%(href)s\"> 無法運作？取得協助 </"
"a>.</p>"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:117
msgid "Lost your security key or application?"
msgstr "遺失您的安全金鑰或應用？"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:122
#, python-format
msgid ""
"<p><strong>You have not generated account recovery codes.</strong></p> <p>If "
"you lose access to your two factor methods, you may lose access to your "
"account. <a href=\"%(href)s\">Get help with recovery codes.</a></p>"
msgstr ""
"<p><strong>你尚未建立帳號恢復碼，</strong></p> <p>如果你無法取得您的雙重認"
"證，將無法存取自己的帳號。<a href=\"%(href)s\"> 幫助取得恢復碼</a></p>"

#: warehouse/templates/email/account-deleted/body.html:18
#, python-format
msgid "Your PyPI account <strong>%(username)s</strong> has been deleted."
msgstr "您的 PyPI 帳戶 <strong>%(username)s</strong> 已被刪除。"

#: warehouse/templates/email/account-deleted/body.html:20
#: warehouse/templates/email/password-change/body.html:20
#: warehouse/templates/email/primary-email-change/body.html:20
#: warehouse/templates/email/two-factor-added/body.html:20
#: warehouse/templates/email/two-factor-removed/body.html:20
#, python-format
msgid ""
"If you did not make this change, you can email <a href=\"%(href)s\">"
"%(email_address)s</a> to communicate with the PyPI administrators."
msgstr ""
"如果您未進行此更改，則可以通過電子郵件發送<a href=\"%(href)s\">"
"%(email_address)s</a>與 PyPI 管理員進行溝通。"

#: warehouse/templates/email/added-as-collaborator/body.html:19
#, python-format
msgid ""
"You have been added as <strong>%(role)s</strong> to the %(site)s project "
"%(project)s by %(submitter)s."
msgstr ""
"您在 %(site)s 專案 %(project)s 中，已經由 %(submitter)s. 為您增加角色為 "
"<strong>%(role)s</strong> 。"

#: warehouse/templates/email/added-as-collaborator/body.html:24
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this because you have been added by %(submitter)s to a "
"project on %(site)s."
msgstr "你收到這個訊息是因為你被 %(submitter)s 加入 %(site)s 的專案中。"

#: warehouse/templates/email/password-change/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has changed the password for your PyPI account <strong>"
"%(username)s</strong>."
msgstr ""
"有人（可能是你自己）更改了PyPI帳戶<strong>%(username)s</strong>的密碼。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:18
#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:18
msgid "What?"
msgstr "什麼？"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:20
msgid ""
"PyPI administrators have determined that your password is compromised. To\n"
"  protect you and other users, we have preemptively reset your password and "
"you\n"
"  will no longer be able to log in or upload to PyPI with your existing\n"
"  password."
msgstr ""
"PyPI管理員認為的的密碼已經洩漏。為了保障你和其他使用者的安全，我們已經重設你"
"的使用者密碼，你將無法以你現時的密碼登入至PyPI或在PyPI上載任何內容。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:26
msgid ""
"PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the\n"
"  risk for PyPI and its users."
msgstr "PyPI本身並未遭受破壞。這是一種保護措施，可以減少 PyPI及其用戶的風險。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:32
#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:31
msgid "What should I do?"
msgstr "我應該做甚麼？"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:33
#, python-format
msgid ""
"To regain access to your account, <a href=\"%(href)s\">reset your password</"
"a> on PyPI."
msgstr "要重新存取你的帳戶，請<a href=\"%(href)s\">重置你的密碼</a>。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:39
msgid "How can I contact you?"
msgstr "我如何與你取得聯繫？"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:41
#, python-format
msgid ""
"For more information, you can email %(email_address)s to communicate with\n"
"  the PyPI administrators."
msgstr "你可以 email %(email_address)s 給 PyPI 管理員溝通，以取得進一步訊息。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:20
#, fuzzy
msgid ""
"During your recent attempt to log in or upload to PyPI, we noticed your "
"password appears\n"
"  in public data breaches. To protect you and other users, we have "
"preemptively reset your\n"
"  password and you will no longer be able to log in or upload to PyPI with "
"your existing\n"
"  password."
msgstr ""
"在您最近嘗試登錄或上傳到PyPI期間，我們注意到您的密碼出現了\n"
"   在公共數據洩露中。 為了保護您和其他用戶，我們已搶先重置您的\n"
"   密碼，那麼您將無法再使用現有密碼登錄或上傳到PyPI\n"
"   密碼。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:26
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the\n"
"  risk of <a href=\"%(href)s\">credential stuffing</a>\n"
"  attacks against PyPI and its users."
msgstr ""
"PyPI本身並未遭受破壞。 這是一種保護措施，可以減少\n"
"   <a href=\"%(href)s\">憑據填充</a>的風險\n"
"   針對PyPI及其用戶的攻擊。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:34
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"To regain access to your account, <a href=\"%(reset_pw_url)s\">reset your "
"password</a> on PyPI. We also recommend that you go to <a href="
"\"%(have_i_been_pwned_url)s\">HaveIBeenPwned</a> and check your other "
"passwords and get yourself familiar with good password practices."
msgstr ""
"要重新獲得對您帳戶的訪問權限，請在PyPI上<a href=\"%(reset_pw_url)s\">重置密碼"
"</a>。 我們還建議您轉到<a href=\"%(have_i_been_pwned_url)s\"> HaveIBeenPwned "
"</a>並檢查其他密碼，以熟悉良好的密碼習慣。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:40
msgid "How do you know this?"
msgstr "你如何知道？"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:42
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"We use a free security service from <a href=\"%(have_i_been_pwned_url)s"
"\">HaveIBeenPwned</a>. When registering, authenticating, or updating your "
"password, we generate a SHA1 hash of your password and use the first 5 "
"characters of the hash to decide if the password is compromised. The "
"plaintext password is never stored by PyPI or sent to HaveIBeenPwned."
msgstr ""
"我們從<a href=\"%(have_i_been_pwned_url)s\"> HaveIBeenPwned </a>使用免費的安"
"全服務。 在註冊，驗證或更新密碼時，我們會生成密碼的SHA1哈希，並使用哈希的前5"
"個字符來確定密碼是否被盜用。 純文本密碼永遠不會由PyPI存儲或發送給"
"HaveIBeenPwned。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:47
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"For more information, see our <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a>. For help, you "
"can email <a href=\"%(email_href)s\">%(email_address)s</a> to communicate "
"with the PyPI administrators."
msgstr ""
"有關更多信息，請參見我們的<a href=\"%(faq_url)s\">常見問題解答</a>。 要獲得幫"
"助，您可以通過電子郵件發送<a href=\"%(email_href)s\">％（email_address）s </"
"a>與PyPI管理員進行通信。"

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has made a password reset request for your PyPI "
"account '%(username)s'."
msgstr "有人（可能為你自己）正請求重置你的PyPI帳戶「%(username)s」的密碼。"

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:20
#, python-format
msgid ""
"If you wish to proceed with this request, <a href=\"%(href)s\">click to "
"reset your password</a>."
msgstr ""
"如果你想繼續執行這個請求 <a href=\"%(href)s\"> 按此連結重設密碼 </a> 。"

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:22
#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:22
#, python-format
msgid "This link will expire in %(n_hours)s hour."
msgid_plural "This link will expire in %(n_hours)s hours."
msgstr[0] "此連結會在%(n_hours)s小時後失效。"

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:24
#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:24
msgid "If you did not make this request, you can safely ignore this email."
msgstr "如果你沒有提出過這項請求，請忽略此電郵。"

#: warehouse/templates/email/primary-email-change/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"The primary email for your PyPI account <strong>%(username)s</strong> has "
"been changed from <code>%(old_email)s</code> to <code>%(new_email)s</code>"
msgstr ""
"你的 PYPI 帳號主要信箱 <strong>%(username)s</strong> 已經從 <code>"
"%(old_email)s</code> 改成 <code>%(new_email)s</code>"

#: warehouse/templates/email/two-factor-added/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has added a %(method)s two-factor authentication "
"method to your PyPI account <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""
"有人（可能為你自己），向你的PyPI帳戶「<strong>%(username)s</strong>」新增"
"了%(method)s的雙重驗證。"

#: warehouse/templates/email/two-factor-removed/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has removed a %(method)s two-factor authentication "
"method from your PyPI account <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""
"有人（可能為你自己），移除了你的PyPI帳戶「<strong>%(username)s</strong>」中"
"的%(method)s雙重身份驗證方法。"

#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has added this email address (<code>%(email_address)s</"
"code>) to their PyPI account."
msgstr ""
"某人，或許是你自己，已經增加這個信箱地址 （<code>%(email_address)s</code>）到"
"他們的 PYPI 帳號。"

#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:20
#, python-format
msgid ""
"If you wish to proceed with this request, <a href=\"%(href)s\">click this "
"link to verify your email address</a>."
msgstr ""
"如果你想繼續執行這個請求 <a href=\"%(href)s\"> 按此連結驗證你的信箱地址 </"
"a> 。"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:30
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:37
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:32
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:52
#: warehouse/templates/manage/projects.html:18
msgid "Your projects"
msgstr "你的專案"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:43
#: warehouse/templates/manage/account.html:17
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:38
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:58
msgid "Account settings"
msgstr "帳戶設定"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:49
msgid "Public profile"
msgstr "公開的個人資料"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:19
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:22
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:29
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:40
msgid "Dismiss this notification"
msgstr "解除此通知"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:22
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:29
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:40
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:17
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:19
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:68
#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:41
#: warehouse/templates/manage/account.html:223
#: warehouse/templates/manage/account.html:225
#: warehouse/templates/manage/account.html:235
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:94
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:96
#: warehouse/templates/manage/release.html:118
#: warehouse/templates/manage/releases.html:174
#: warehouse/templates/manage/roles.html:24
#: warehouse/templates/manage/settings.html:70
#: warehouse/templates/search/results.html:199
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:37
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:23
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Hashes</a> for %(filename)s"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> "
"雜湊檔案 </a> %(filename)s"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:28
#, python-format
msgid "Hashes for %(filename)s"
msgstr "檔案 %(filename)s 雜湊"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:31
msgid "Algorithm"
msgstr "演算法"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:32
msgid "Hash digest"
msgstr "雜湊摘要"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:41
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:50
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:59
#: warehouse/templates/manage/account.html:230
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:61
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:57
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:113
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:37
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "拷貝到剪貼板"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:42
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:51
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:60
#: warehouse/templates/manage/account.html:231
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:62
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:58
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:38
msgid "Copy"
msgstr "拷貝"

#: warehouse/templates/includes/manage-project-button.html:16
msgid "Manage project"
msgstr "管理專案"

#: warehouse/templates/includes/pagination.html:21
#: warehouse/templates/includes/pagination.html:23
msgid "Previous"
msgstr "前一個"

#: warehouse/templates/includes/pagination.html:48
#: warehouse/templates/includes/pagination.html:50
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:23
#, python-format
msgid "Your primary email address (%(email_address)s) is unverified."
msgstr "你的主要信箱地址 %(email_address)s 未經驗證。"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:25
msgid "You do not have a primary email address."
msgstr "你沒有提供主要信箱地址。"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:28
msgid "Verify your email or add a new address."
msgstr "驗證你的電郵地址或新增一個新的電郵地址。"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:37
#, python-format
msgid ""
"Two factor authentication is available, <a href=\"%(href)s\">enable it now "
"for your account.</a>"
msgstr "雙重身份驗證可用，<a href=\"%(href)s\">為你的帳戶啟用</a>。"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:16
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:19
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:28
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:33
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:40
#: warehouse/templates/pages/stats.html:16
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:21
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"View statistics for your projects via <a href=\"%(libs_io_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or by "
"using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our public "
"dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"通過<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> Libraries.io </a>或使用<a查看項目的統計信息 href "
"=“％（gbq_href）s” target =“ _ blank” rel =“ noopener”>我們在Google BigQuery"
"上的公開數據集</a>"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:30
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"View statistics for %(username)s's projects via <a href=\"%(libs_io_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or "
"by using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our "
"public dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"通過<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> Libraries.io </a>查看％（username）s項目的統計信息，或者 通過使"
"用<a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">我們在Google "
"BigQuery上的公共數據集</a>"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:18
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You have not uploaded any projects to PyPI, yet. To learn how to get "
"started, visit the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"您尚未將任何項目上傳到PyPI。 要了解如何入門，請訪問<a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python打包用戶指南</"
"a>"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:23
#, python-format
msgid "%(username)s has not uploaded any projects to PyPI, yet."
msgstr "%(username)s 尚未上載任何專案到PyPI。"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-public-email.html:17
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:14
#, python-format
msgid "Navigation for managing %(project)s"
msgstr "管理專案 %(project)s 導覽列"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:19
msgid "Releases"
msgstr "發行版本"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:25
#: warehouse/templates/manage/roles.html:21
msgid "Collaborators"
msgstr "協作者"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:31
#: warehouse/templates/manage/account.html:554
#: warehouse/templates/manage/history.html:23
msgid "Security history"
msgstr "安全歷史紀錄"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:37
msgid "Journal"
msgstr "日誌"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:44
#: warehouse/templates/manage/documentation.html:21
msgid "Documentation"
msgstr "文獻資料"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:51
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:17
msgid "Project links"
msgstr "專案連結"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:36
msgid "GitHub statistics:"
msgstr "GitHub 統計:"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:42
msgid "Stars:"
msgstr "星星："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:50
msgid "Forks:"
msgstr "分支："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:58
msgid "Open issues/PRs:"
msgstr "未解決的問題/請求："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:66
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"View statistics for this project via <a href=\"%(libs_io_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or by "
"using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our public "
"dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"通過<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> Libraries.io </a>或使用<a查看此項目的統計信息 href "
"=“％（gbq_href）s” target =“ _ blank” rel =“ noopener”>我們在Google BigQuery"
"上的公開數據集</a>"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:74
msgid "Meta"
msgstr "資料說明"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:76
msgid "License:"
msgstr "許可證："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:79
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:81
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:84
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:86
#: warehouse/templates/pages/help.html:545
msgid "Maintainer:"
msgstr "維護者："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:91
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:101
msgid "Requires:"
msgstr "需求："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:108
msgid "Maintainers"
msgstr "維護者"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:110
msgid "Avatar for {username} from gravatar.com"
msgstr "從 gravatar.com 取得的{username} 頭像"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:126
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:16
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:21
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:39
msgid "Classifiers"
msgstr "分類器"

#: warehouse/templates/manage/account.html:33
msgid "Verified*"
msgstr "已驗證*"

#: warehouse/templates/manage/account.html:35
#, fuzzy
msgid "*Intermittent delivery problems may lead to verification loss"
msgstr "*間歇性交付問題可能會導致驗證丟失"

#: warehouse/templates/manage/account.html:39
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: warehouse/templates/manage/account.html:46
#: warehouse/templates/manage/account.html:52
#: warehouse/templates/manage/account.html:58
msgid "Unverified*"
msgstr "尚未驗證*"

#: warehouse/templates/manage/account.html:48
#, fuzzy
msgid "*Email from PyPI being treated as spam"
msgstr "*來自PyPI的電子郵件被視為垃圾郵件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:54
#, fuzzy
msgid "*Hard failure during delivery"
msgstr "*在運送過程造成的硬體故障"

#: warehouse/templates/manage/account.html:60
msgid "*Too many delivery problems"
msgstr "*太多運送問題"

#: warehouse/templates/manage/account.html:64
msgid "Unverified"
msgstr "未驗證"

#: warehouse/templates/manage/account.html:78
msgid "Primary"
msgstr "主要的"

#: warehouse/templates/manage/account.html:86
msgid "View email options"
msgstr "查看信件選項"

#: warehouse/templates/manage/account.html:87
#: warehouse/templates/manage/account.html:187
#: warehouse/templates/manage/release.html:67
#: warehouse/templates/manage/releases.html:72
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: warehouse/templates/manage/account.html:92
#, python-format
msgid "Options for %(email)s"
msgstr "%(email)s 選項"

#: warehouse/templates/manage/account.html:98
#: warehouse/templates/manage/account.html:100
msgid "Resend verification email"
msgstr "重新傳送驗證電郵"

#: warehouse/templates/manage/account.html:110
msgid "Set this email address as primary"
msgstr "設定主要信箱地址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:112
msgid "Set as primary"
msgstr "設為主要"

#: warehouse/templates/manage/account.html:122
msgid "Remove this email address"
msgstr "移除這個電子郵件地址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:124
msgid "Remove email"
msgstr "移除信件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:139
msgid ""
"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with authentication "
"application"
msgstr ""
"以授權應用程式增加<abbr title=\"two factor authentication\">雙重認證 2FA</"
"abbr>"

#: warehouse/templates/manage/account.html:141
msgid ""
"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with security "
"device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"以安全裝置(例如, USB key) 增加<abbr title=\"two factor authentication\">雙重"
"認證 2FA</abbr>"

#: warehouse/templates/manage/account.html:143
#, fuzzy
#| msgid "Generate Recovery Codes"
msgid "Generate recovery codes"
msgstr "產生重置碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:148
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:37
msgid ""
"Enable JavaScript to set up two factor authentication with a security device "
"(e.g. USB key)"
msgstr "啟用JavaScript來使用安全設備設定雙重身份驗證 （例如USB金鑰）"

#: warehouse/templates/manage/account.html:153
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:53
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Upgrade your browser</a> to set up two factor authentication with a "
"security device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> "
"升級瀏覽器</a> 以安全裝置(例如, USB key) 設定雙重認證"

#: warehouse/templates/manage/account.html:167
#: warehouse/templates/manage/account.html:530
#: warehouse/templates/manage/token.html:149
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: warehouse/templates/manage/account.html:169
msgid "All projects"
msgstr "所有專案"

#: warehouse/templates/manage/account.html:177
#: warehouse/templates/manage/account.html:531
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: warehouse/templates/manage/account.html:181
#: warehouse/templates/manage/account.html:532
msgid "Last used"
msgstr "最後使用"

#: warehouse/templates/manage/account.html:182
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: warehouse/templates/manage/account.html:186
msgid "View token options"
msgstr "查看密鑰選項"

#: warehouse/templates/manage/account.html:196
#: warehouse/templates/manage/token.html:55
msgid "Remove token"
msgstr "移除密鑰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:202
#, fuzzy
msgid "View unique identifier"
msgstr "查看唯一辨識器"

#: warehouse/templates/manage/account.html:210
#: warehouse/templates/manage/account.html:212
#: warehouse/templates/manage/token.html:58
#: warehouse/templates/manage/token.html:59
msgid "Remove API token"
msgstr "移除應用程式 API 密鑰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:217
#: warehouse/templates/manage/token.html:64
msgid ""
"Applications or scripts using this token will no longer have access to PyPI."
msgstr "使用這個密鑰的應用程式將不能存取 PyPI。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:228
#, python-format
msgid "Unique identifier for API token \"%(token_description)s\""
msgstr "API密鑰的唯一辨識器 \"%(token_description)s\""

#: warehouse/templates/manage/account.html:246
msgid "Profile picture"
msgstr "個人資料圖片"

#: warehouse/templates/manage/account.html:252
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"We use <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">gravatar.com</a> to generate your profile picture based on your "
"primary email address"
msgstr ""
"我們使用<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> gravatar.com </a>根據您的主電子郵件生成個人資料圖片地址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:259
#, fuzzy
msgid "Change image on gravatar.com"
msgstr "更改圖片在gravatar.com上"

#: warehouse/templates/manage/account.html:269
msgid "Account details"
msgstr "帳戶詳情"

#: warehouse/templates/manage/account.html:275
msgid "Date Joined"
msgstr "加入日期"

#: warehouse/templates/manage/account.html:281
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Displayed on your <a href=\"%(href)s\">public profile</a>. Cannot be changed."
msgstr "顯示在您的<a href=\"%(href)s\">公共資料</a>中。 無法更改。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:292
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: warehouse/templates/manage/account.html:297
msgid "No name set"
msgstr "未設定姓名"

#: warehouse/templates/manage/account.html:302
#, python-format
msgid "Displayed on your <a href=\"%(href)s\">public profile</a>"
msgstr "顯示在你的 <a href=\"%(href)s\">公開資料</a>"

#: warehouse/templates/manage/account.html:309
msgid "️Public email"
msgstr "公開電郵"

#: warehouse/templates/manage/account.html:321
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"One of your verified emails can be displayed on your <a href=\"%(href)s"
"\">public profile</a> to logged-in users."
msgstr ""
"您的其中一封經過驗證的電子郵件可以顯示在您的<a href=\"%(href)ss\">公共資料</"
"a>上，以供已登錄的用戶使用。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:326
msgid "Update account"
msgstr "更新帳號"

#: warehouse/templates/manage/account.html:334
msgid "Account emails"
msgstr "帳號信件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:336
#, fuzzy
msgid ""
"You can associate several emails with your account. You can use any <span "
"class=\"badge badge--success\"><i class=\"fa fa-check\" aria-hidden=\"true"
"\"></i> Verified</span> email to recover your account, but only your <span "
"class=\"badge\">Primary</span> email will receive notifications."
msgstr ""
"您可以將多個電子郵件與您的帳戶關聯。 您可以使用任何<span class =“ badge "
"badge--success”> <i class =“ fa fa-check” aria-hidden =“ true”> </ i>已驗證"
"</ span>電子郵件來恢復您的帳戶，但是 只有您的<span class =“ badge”>主要</ "
"span>電子郵件會收到通知。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:347
msgid "Emails associated with your account"
msgstr "與你帳號相關的信件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:351
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: warehouse/templates/manage/account.html:366
#: warehouse/templates/manage/account.html:376
msgid "Add email"
msgstr "新增電郵地址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:383
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:391
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:401
msgid "Your current password"
msgstr "你現時的密碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:408
msgid "New password"
msgstr "新的密碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:424
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:440
#, fuzzy
#| msgid "Old password"
msgid "Update password"
msgstr "舊密碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:447
msgid "Two factor authentication (2FA)"
msgstr "雙重驗證（2FA）"

#: warehouse/templates/manage/account.html:448
#, python-format
msgid ""
"Two factor authentication adds an additional layer of security to your "
"account. <a href=\"%(href)s\">Learn more about <abbr title=\"two factor "
"authentication\">2FA</abbr></a>."
msgstr ""
"雙重身份驗證為您的帳戶增加了一層額外的安全保護。 <a href=\"%(href)s\">進一步"
"了解<abbr title =” Two factor authentication“> 2FA </ abbr> </a>。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:453
msgid "Two factor authentication methods enabled"
msgstr "啟用雙重身份認證"

#: warehouse/templates/manage/account.html:456
msgid "Two factor method"
msgstr "雙重認證方法"

#: warehouse/templates/manage/account.html:462
#: warehouse/templates/manage/account.html:572
msgid ""
"Authentication application (<abbr title=\"time-based one-time password"
"\">TOTP</abbr>)"
msgstr ""
"認證應用程式 (<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:464
#: warehouse/templates/manage/account.html:478
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: warehouse/templates/manage/account.html:465
msgid "Remove authentication application"
msgstr "移除認證應用程式"

#: warehouse/templates/manage/account.html:466
msgid "Remove application"
msgstr "移除應用程式"

#: warehouse/templates/manage/account.html:475
#: warehouse/templates/manage/account.html:570
msgid "Security device (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"
msgstr "安全裝置 (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:479
msgid "Remove two factor security device"
msgstr "移除雙重認證安全裝置"

#: warehouse/templates/manage/account.html:480
msgid "Remove device"
msgstr "移除裝置"

#: warehouse/templates/manage/account.html:486
msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

#: warehouse/templates/manage/account.html:493
#, python-format
msgid "generated %(generated_datetime)s"
msgstr "已產生%(generated_datetime)s"

#: warehouse/templates/manage/account.html:496
msgid "Regenerate"
msgstr "重新產生"

#: warehouse/templates/manage/account.html:497
#: warehouse/templates/manage/account.html:498
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:36
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:37
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:38
msgid "Regenerate recovery codes"
msgstr "重新產生重設碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:509
msgid "You have not enabled two factor authentication on your account."
msgstr "你的帳戶尚未啟用雙重認證。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:514
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add two factor "
"authentication to your account."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\">驗證您的主要電子郵件地址</a>以向您的帳戶添加雙重身份驗"
"證。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:521
#: warehouse/templates/manage/settings.html:43
msgid "API tokens"
msgstr "API 密鑰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:522
#: warehouse/templates/manage/settings.html:44
msgid ""
"API tokens provide an alternative way to authenticate when uploading "
"packages to PyPI."
msgstr "當將程式包上傳到PyPI時，API密鑰提供了另一種身份驗證方式。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:522
msgid "Learn more about API tokens"
msgstr "瞭解更多 API密鑰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:526
msgid "Active API tokens for this account"
msgstr "為帳戶啟用 API 密鑰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:544
#: warehouse/templates/manage/token.html:17
msgid "Add API token"
msgstr "增加 API 密鑰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:546
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add API tokens "
"to your account."
msgstr "<a href=\"%(href)s\"> 驗證主要信箱地址</a> 以增加 API 密鑰。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:561
msgid "Account created"
msgstr "已建立帳戶"

#: warehouse/templates/manage/account.html:564
msgid "Logged in"
msgstr "登入"

#: warehouse/templates/manage/account.html:566
msgid "Two factor method:"
msgstr "雙重驗證方法："

#: warehouse/templates/manage/account.html:568
#: warehouse/templates/manage/release.html:58
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:344
msgid "None"
msgstr "無"

#: warehouse/templates/manage/account.html:574
#, fuzzy
#| msgid "Recovery Codes"
msgid "Recovery code"
msgstr "重置碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:579
#, fuzzy
msgid "Email added to account"
msgstr "電子郵件已添加到帳戶"

#: warehouse/templates/manage/account.html:582
msgid "Email removed from account"
msgstr "電子郵件已從帳戶移除"

#: warehouse/templates/manage/account.html:585
msgid "Email verified"
msgstr "Email 已驗證"

#: warehouse/templates/manage/account.html:588
msgid "Email reverified"
msgstr "Email 已驗證"

#: warehouse/templates/manage/account.html:592
msgid "Primary email changed"
msgstr "主要 email 已變更"

#: warehouse/templates/manage/account.html:594
msgid "Old primary email:"
msgstr "舊的主要 email:"

#: warehouse/templates/manage/account.html:595
msgid "New primary email:"
msgstr "新的主要 email:"

#: warehouse/templates/manage/account.html:598
msgid "Primary email set"
msgstr "主要 email 已設定"

#: warehouse/templates/manage/account.html:604
#, fuzzy
#| msgid "Reset email sent"
msgid "Email sent"
msgstr "重置電子郵件已發送"

#: warehouse/templates/manage/account.html:606
msgid "From:"
msgstr "從："

#: warehouse/templates/manage/account.html:607
msgid "To:"
msgstr "到："

#: warehouse/templates/manage/account.html:608
msgid "Subject:"
msgstr "主旨："

#: warehouse/templates/manage/account.html:612
msgid "Password reset requested"
msgstr "請求重設密碼"

#: warehouse/templates/manage/account.html:614
msgid "Password successfully reset"
msgstr "密碼成功重設"

#: warehouse/templates/manage/account.html:616
msgid "Password successfully changed"
msgstr "密碼成功變更"

#: warehouse/templates/manage/account.html:619
msgid "Two factor authentication added"
msgstr "已加入雙重身份驗證"

#: warehouse/templates/manage/account.html:622
#: warehouse/templates/manage/account.html:632
msgid ""
"Method: Security device (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"
msgstr "方法：安全裝置 (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:623
#: warehouse/templates/manage/account.html:633
msgid "Device name:"
msgstr "裝置名稱："

#: warehouse/templates/manage/account.html:625
#: warehouse/templates/manage/account.html:635
msgid ""
"Method: Authentication application (<abbr title=\"time-based one-time "
"password\">TOTP</abbr>)"
msgstr ""
"方法：授權應用程式 (<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:629
msgid "Two factor authentication removed"
msgstr "雙重身份驗證已移除"

#: warehouse/templates/manage/account.html:640
#, fuzzy
msgid "Recovery codes generated"
msgstr "重設碼已生成"

#: warehouse/templates/manage/account.html:644
#, fuzzy
msgid "Recovery codes regenerated"
msgstr "重設碼已生成"

#: warehouse/templates/manage/account.html:648
#, fuzzy
msgid "Recovery code used for login"
msgstr "重設碼已生成"

#: warehouse/templates/manage/account.html:654
#: warehouse/templates/manage/history.html:65
msgid "API token added"
msgstr "已加入 API密鑰"

#: warehouse/templates/manage/account.html:656
#: warehouse/templates/manage/history.html:69
#: warehouse/templates/manage/history.html:76
msgid "Token name:"
msgstr "密鑰名稱："

#: warehouse/templates/manage/account.html:658
msgid "Token scope: entire account"
msgstr "密鑰範圍：全部帳戶"

#: warehouse/templates/manage/account.html:660
#, python-format
msgid "Token scope: Project %(project_name)s"
msgstr "密鑰範圍：專案 %(project_name)s"

#: warehouse/templates/manage/account.html:665
#: warehouse/templates/manage/history.html:72
msgid "API token removed"
msgstr "API 密鑰已移除"

#: warehouse/templates/manage/account.html:666
#, fuzzy
msgid "Unique identifier:"
msgstr "唯一辨識器："

#: warehouse/templates/manage/account.html:673
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Events appear here as security-related actions occur on your account. If you "
"notice anything suspicious, please <a href=\"%(faq_url)s\">secure your "
"account</a> as soon as possible."
msgstr ""
"當與安全相關的操作在您的帳戶上發生時，事件將顯示在此處。 如果您發現任何可疑的"
"內容，請<a href=\"%(faq_url)s“>確保您的帳戶安全</a>。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:678
msgid "Recent account activity"
msgstr "最近的帳戶活動"

#: warehouse/templates/manage/account.html:680
#: warehouse/templates/manage/history.html:88
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:681
#: warehouse/templates/manage/account.html:689
#: warehouse/templates/manage/history.html:89
#: warehouse/templates/manage/history.html:98
msgid "Date / time"
msgstr "日期 / 時間"

#: warehouse/templates/manage/account.html:682
#: warehouse/templates/manage/account.html:693
#: warehouse/templates/manage/history.html:90
#: warehouse/templates/manage/history.html:102
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:701
msgid ""
"Events will appear here as security-related actions occur on your account."
msgstr "與帳戶安全性相關的事件將顯示在此處。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:708
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳戶"

#: warehouse/templates/manage/account.html:711
msgid "Cannot delete account"
msgstr "無法刪除帳戶"

#: warehouse/templates/manage/account.html:713
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Your account is currently the <strong>sole owner</strong> of "
"%(count)s project.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"          Your account is currently the <strong>sole owner</strong> of "
"%(count)s projects.\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"          你的帳戶目前是 %(count)s 專案的<strong> 單獨擁有者 </strong>。\n"
"        "

#: warehouse/templates/manage/account.html:718
msgid ""
"\n"
"          You must transfer ownership or delete this project before you can "
"delete your account.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"          You must transfer ownership or delete these projects before you "
"can delete your account.\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"          在你刪除帳戶前必須先轉移擁有權或刪除這些專案。\n"
"        "

#: warehouse/templates/manage/account.html:728
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(transfer_href)s\">transfer ownership</a> or <a href="
"\"%(delete_href)s\">delete project</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(transfer_href)s\"> 轉移擁有權</a> 或 <a href=\"%(delete_href)s"
"\"> 刪除專案 </a>"

#: warehouse/templates/manage/account.html:737
#: warehouse/templates/manage/token.html:167
msgid "Proceed with caution!"
msgstr "繼續進行，警告！"

#: warehouse/templates/manage/account.html:740
msgid "You will not be able to recover your account after you delete it"
msgstr "刪除帳戶後將無法還原"

#: warehouse/templates/manage/account.html:742
msgid "Delete your PyPI account"
msgstr "刪除 PyPI 帳戶"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' documentation"
msgstr "管理 '%(project_name)s' 文件說明"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:25
msgid "Destroy documentation"
msgstr "銷毀文件"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:28
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you would like to DESTROY any existing documentation hosted at <a href="
"\"%(url)s\">%(url)s</a> there is <strong>no</strong> undo, as uploading new "
"documentation is no longer supported."
msgstr ""
"如果您要銷毀託管在<a href=\"%(url)s\">%(url) s </a>上的任何現有文檔，現在"
"<strong>沒有</ strong> 恢復操作，因為上傳新文檔不是 不再受支援。"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:35
msgid "Destroy Documentation for project"
msgstr "銷毀專案的文件"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:35
#: warehouse/templates/manage/release.html:104
#: warehouse/templates/pages/stats.html:42
msgid "Project name"
msgstr "專案名稱"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:39
#, fuzzy
msgid "Project documentation"
msgstr "專案文件"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:41
msgid "Uploading new documentation is no longer supported"
msgstr "不再支援上載新文件"

#: warehouse/templates/manage/history.html:20
#, python-format
msgid "'%(project_name)s' project history"
msgstr "'%(project_name)s' 專案歷史紀錄"

#: warehouse/templates/manage/history.html:25
#, fuzzy
msgid ""
"Each time you (or your collaborators) perform a security action related to "
"this project, the action is recorded and displayed here."
msgstr ""
"每次您（或您的合作者）執行與此項目相關的安全措施時，都會在此處記錄並顯示該措"
"施。"

#: warehouse/templates/manage/history.html:29
msgid "Project created"
msgstr "專案已建立"

#: warehouse/templates/manage/history.html:31
msgid "Created by:"
msgstr "建立者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:34
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">Release version %(version)s</a> created"
msgstr "<a href=\"%(href)s\"> 釋出版本 %(version)s</a> 已建立"

#: warehouse/templates/manage/history.html:36
#: warehouse/templates/manage/history.html:52
#, fuzzy
msgid "Added by:"
msgstr "增加者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:39
#, python-format
msgid "Release version %(version)s removed"
msgstr "釋出版本 %(version)s 已移除"

#: warehouse/templates/manage/history.html:41
#: warehouse/templates/manage/history.html:47
#: warehouse/templates/manage/history.html:57
msgid "Removed by:"
msgstr "移除者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:44
#, python-format
msgid "File removed from release version %(version)s"
msgstr "檔案已從釋出版本 %(version)s 移除"

#: warehouse/templates/manage/history.html:45
#: warehouse/templates/manage/release.html:99
msgid "Filename:"
msgstr "檔案名稱："

#: warehouse/templates/manage/history.html:50
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> added as project %(role_name)s"
msgstr "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> 增加專案角色 %(role_name)s"

#: warehouse/templates/manage/history.html:55
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> removed as project %(role_name)s"
msgstr "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> 移除專案角色 %(role_name)s"

#: warehouse/templates/manage/history.html:60
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> changed to project %(role_name)s"
msgstr "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> 改變為專案角色 %(role_name)s"

#: warehouse/templates/manage/history.html:62
msgid "Changed by:"
msgstr "變更者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:67
#: warehouse/templates/manage/history.html:74
msgid "Permissions: Can upload to this project"
msgstr "權限：可以上傳到這個專案"

#: warehouse/templates/manage/history.html:68
#: warehouse/templates/manage/history.html:75
msgid "Controlled by:"
msgstr "控制者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:85
#, python-format
msgid "Security history for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 專案安全歷史紀錄"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:20
#, python-format
msgid "'%(project_name)s' project journal"
msgstr "'%(project_name)s' 專案日誌"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:23
msgid "Project journal"
msgstr "專案日誌"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:25
#, fuzzy
msgid ""
"Each time you or your collaborators update this project, the action is "
"recorded and displayed here."
msgstr "每次您或您的合作者更新此項目時，都會在此處記錄並顯示操作。"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:28
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"This feature will be deprecated in the future, replaced by the <a href="
"\"%(href)s\">security history page</a>."
msgstr ""
"將來將不推薦使用此功能，而將其替換為<a href=\"%(href)s\">安全歷史記錄頁面</"
"a>。"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:32
#, python-format
msgid "History for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 專案歷史紀錄"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:35
#: warehouse/templates/manage/journal.html:44
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:36
#: warehouse/templates/manage/journal.html:48
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:37
#: warehouse/templates/manage/journal.html:52
#: warehouse/templates/manage/roles.html:37
#: warehouse/templates/manage/roles.html:151
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:45
#, python-format
msgid "Release %(version)s:"
msgstr "版本 %(version)s："

#: warehouse/templates/manage/journal.html:54
#, python-format
msgid "from %(ip_address)s"
msgstr "從 %(ip_address)s"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:16
#: warehouse/templates/manage/projects.html:94
#: warehouse/templates/manage/releases.html:92
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:26
msgid "Your account"
msgstr "你的帳戶"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:27
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:47
msgid "Account navigation"
msgstr "帳戶導覽列"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:107
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:159
msgid "This action cannot be undone!"
msgstr "這個動作無法還原！"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:115
msgid "Confirm your username to continue."
msgstr "確認使用者名稱以進行下一步。"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:117
#, python-format
msgid "Confirm the %(item)s to continue."
msgstr "確認項目 %(item)s 以進行下一步。"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:125
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:177
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:148
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:164
msgid "Enter your password to continue."
msgstr "輸入密碼以進行下一步。"

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:21
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s'"
msgstr "管理 '%(project_name)s'"

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:32
#: warehouse/templates/manage/projects.html:58
#, python-format
msgid "Your projects (%(project_count)s)"
msgstr "你的專案數 (%(project_count)s)"

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:41
msgid "Back to projects"
msgstr "回到專案"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:22
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Your projects (%(project_count)s)"
msgid "Pending invitations (%(project_count)s)"
msgstr "你的專案數 (%(project_count)s)"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:41
#: warehouse/templates/manage/projects.html:80
#, python-format
msgid "Created on %(creation_date)s"
msgstr "建立於 %(creation_date)s"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:68
#, fuzzy
msgid "Sole owner"
msgstr "單獨擁有者"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:89
msgid "Manage this project"
msgstr "管理此專案"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:92
msgid "You are not an owner of this project"
msgstr "你不是此專案的擁有者"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:99
msgid "View this project's public page"
msgstr "檢視此專案的公開頁面"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:102
#, fuzzy
msgid "This project has no releases"
msgstr "此專案沒有釋出版本"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:104
#: warehouse/templates/manage/releases.html:98
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:354
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:111
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You have not uploaded any projects to PyPI, yet. To learn how to get "
"started, visit the <a href=\"%(href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"您尚未將任何項目上傳到PyPI。 要了解如何入門，請訪問<a href=\"%(href)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python打包用戶指南</a>"

#: warehouse/templates/manage/release.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' – release version %(version)s"
msgstr "管理 '%(project_name)s' - 釋出版本 %(version)s"

#: warehouse/templates/manage/release.html:22
#: warehouse/templates/manage/release.html:27
#, python-format
msgid "Release version %(version)s"
msgstr "釋出版本 %(version)s"

#: warehouse/templates/manage/release.html:24
msgid "Breadcrumb"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/release.html:26
#, python-format
msgid "All %(project_name)s releases"
msgstr "全部 %(project_name)s 釋出版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:27
msgid "view release"
msgstr "檢視版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:34
#, python-format
msgid "Files for release %(version)s of %(project_name)s"
msgstr "專案 %(project_name)s 版本 %(version)s 的檔案"

#: warehouse/templates/manage/release.html:37
#: warehouse/templates/manage/release.html:48
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:318
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:329
msgid "Filename, size"
msgstr "檔案名稱，大小"

#: warehouse/templates/manage/release.html:38
#: warehouse/templates/manage/release.html:53
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: warehouse/templates/manage/release.html:39
#: warehouse/templates/manage/release.html:57
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:320
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:340
msgid "Python version"
msgstr "Python 版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:40
#: warehouse/templates/manage/release.html:61
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:321
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:348
msgid "Upload date"
msgstr "上載日期"

#: warehouse/templates/manage/release.html:66
msgid "View file options"
msgstr "檢視檔案選項"

#: warehouse/templates/manage/release.html:72
msgid "File options"
msgstr "檔案選項"

#: warehouse/templates/manage/release.html:76
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: warehouse/templates/manage/release.html:82
msgid "View Hashes"
msgstr "檢視雜湊碼"

#: warehouse/templates/manage/release.html:87
#, fuzzy
msgid "Delete file from"
msgstr "刪除檔案"

#: warehouse/templates/manage/release.html:89
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

#: warehouse/templates/manage/release.html:93
#: warehouse/templates/manage/releases.html:113
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: warehouse/templates/manage/release.html:114
msgid "Uploading new files"
msgstr "上載新檔案"

#: warehouse/templates/manage/release.html:116
msgid "No files found"
msgstr "沒找到檔案"

#: warehouse/templates/manage/release.html:118
#: warehouse/templates/manage/releases.html:174
#: warehouse/templates/manage/roles.html:24
#: warehouse/templates/manage/settings.html:70
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: warehouse/templates/manage/release.html:119
#, python-format
msgid ""
"Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"在<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\"> Python 軟體打包使用者指引</a>學習如何上載檔案"

#: warehouse/templates/manage/release.html:122
msgid "Release settings"
msgstr "版本釋出設定"

#: warehouse/templates/manage/release.html:125
#: warehouse/templates/manage/release.html:155
#: warehouse/templates/manage/releases.html:127
#, fuzzy
#| msgid "New releases"
msgid "Yank release"
msgstr "新發行版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:128
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Yanking will mark this release (and %(count)s file within it) to be "
"ignored when installing in most common scenarios.\n"
"      "
msgid_plural ""
"\n"
"        Yanking will mark this release (and %(count)s files within it) to be "
"ignored when installing in most common scenarios.\n"
"      "
msgstr[0] ""
"\n"
"        在大多數常見情況下安裝時，註銷將標記此發行版（及其中的 %(count)s 個文"
"件）予以忽略。\n"
"      "

#: warehouse/templates/manage/release.html:134
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"        Yanking will mark this release to be ignored when installing in most "
"common scenarios.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        在大多數常見情況下安裝時，註銷將標記此發行版予以忽略。\n"
"      "

#: warehouse/templates/manage/release.html:138
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"      This release will still be installable for users pinning to this exact "
"version, e.g. when using <code>%(project_name)s==%(version)s</code>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      對於固定到此確切版本的用戶，例如，該版本仍可安裝。 例如，當使用 <code>"
"%(project_name)s==%(version)s</code> 時。\n"
"    "

#: warehouse/templates/manage/release.html:141
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      For more information, see <a href=\"%(href)s\">PEP 592</a>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      更多資訊參考 <a href=\"%(href)s\">PEP 592</a>。\n"
"    "

#: warehouse/templates/manage/release.html:148
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          You may provide a reason for yanking this release, which will be "
"displayed by pip to users who install <code>%(project_name)s==%(version)s</"
"code>.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          您可以提供取消此發行版的原因，將通過pip向安裝<code>"
"%(project_name)s==%(version)s</code>的用戶顯示。\n"
"        "

#: warehouse/templates/manage/release.html:152
#: warehouse/templates/manage/releases.html:134
msgid "Reason (optional)"
msgstr "原因（選填）"

#: warehouse/templates/manage/release.html:155
#: warehouse/templates/manage/release.html:176
#: warehouse/templates/manage/releases.html:23
#: warehouse/templates/manage/releases.html:124
#: warehouse/templates/manage/releases.html:137
#: warehouse/templates/manage/releases.html:144
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:159
#: warehouse/templates/manage/release.html:176
#: warehouse/templates/manage/releases.html:140
msgid "Delete release"
msgstr "刪除版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:163
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Deleting will irreversibly delete this release along with %(count)s "
"file.\n"
"      "
msgid_plural ""
"\n"
"        Deleting will irreversibly delete this release along with %(count)s "
"files.\n"
"      "
msgstr[0] ""
"\n"
"        刪除此版本及 %(count)s 個檔案將無法還原。\n"
"      "

#: warehouse/templates/manage/release.html:169
msgid "Deleting will irreversibly delete this release."
msgstr "刪除此版本將無法還原。"

#: warehouse/templates/manage/release.html:171
#, fuzzy
msgid ""
"You will not be able to re-upload a new distribution of the same type with "
"the same version number. Consider yanking this release, making a new "
"release, or a <a href=\"https://www.python.org/dev/peps/pep-0440/#post-"
"releases\">post release</a> instead."
msgstr ""
"您將無法重新上傳具有相同版本號的相同類型的新發行版。 考慮取消該發行版，製作一"
"個新發行版，或者改為<a href=\"https://www.python.org/dev/peps/pep-0440/#post-"
"releases\">後期發行</a>。"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:20
#, fuzzy, python-format
msgid "Releases for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 發行版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:24
msgid "Release date"
msgstr "發行日期"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:25
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:27
#, fuzzy
#| msgid "New releases"
msgid "Yanked reason"
msgstr "新發行版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:37
msgid "Manage version"
msgstr "管理版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:48
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          %(count)s file\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"          %(count)s files\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"          %(count)s 個檔案\n"
"        "

#: warehouse/templates/manage/releases.html:61
msgid "No files"
msgstr "無檔案"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:71
msgid "View release options"
msgstr "檢視版本選項"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:77
#, python-format
msgid "Options for %(version)s"
msgstr "%(version)s 選項"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:80
#, fuzzy
#| msgid "Releases"
msgid "Un-yank Release"
msgstr "發行版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:85
msgid "Un-yank"
msgstr "未撤銷"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:105
#, fuzzy
msgid "Yank"
msgstr "撤銷"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:123
#, fuzzy
#| msgid "New releases"
msgid "Un-yank release"
msgstr "新發行版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:130
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              You may provide a reason for yanking this release, which will "
"be displayed by pip to users who install <code>%(project_name)s=="
"%(version)s</code>.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              您可以提供取消此發行版的原因，將通過pip向安裝<code>"
"%(project_name)s==%(version)s</code> 的用戶顯示。\n"
"            "

#: warehouse/templates/manage/releases.html:142
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You will not be able to re-upload a new distribution of the same type with "
"the same version number. Consider yanking this release, making a new release "
"or a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">post release</a> instead."
msgstr ""
"您將無法重新上傳具有相同版本號的相同類型的新發行版。 考慮取消該版本，製作一個"
"新版本或<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">發布後</a>。"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:153
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' releases"
msgstr "管理 '%(project_name)s' 版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:158
#, python-format
msgid "Releases (%(release_count)s)"
msgstr "版本 (%(release_count)s)"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:164
#, python-format
msgid "Yanked Releases (%(release_count)s)"
msgstr "取消發行 (%(release_count)s)"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:170
msgid "Creating a new release"
msgstr "建立新版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:172
msgid "No releases found"
msgstr "找不到版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:175
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Learn how to create a new release on the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User "
"Guide</a>"
msgstr ""
"學習如何在 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\" > Python Packaging User Guide</a> 建立新版本"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' collaborators"
msgstr "管理 '%(project_name)s' 協作者"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:22
#, python-format
msgid ""
"Use this page to control which PyPI users can help you to manage "
"%(project_name)s"
msgstr "以此頁面控制哪個 PyPI 使用者可以協助你管理 %(project_name)s"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:25
#: warehouse/templates/pages/help.html:544
msgid "There are two possible roles for collaborators:"
msgstr "協作者有兩種可用的角色："

#: warehouse/templates/manage/roles.html:27
#: warehouse/templates/manage/roles.html:64
#: warehouse/templates/manage/roles.html:73
msgid "Maintainer"
msgstr "維護者"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:28
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Can upload releases for a package. Cannot add collaborators. Cannot "
#| "delete files, releases, or the project."
msgid ""
"Can upload releases for a package. Cannot invite collaborators. Cannot "
"delete files, releases, or the project."
msgstr "可以上載軟體包版本。不能增加協作者。不能刪除檔案，版本或專案。"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:29
#: warehouse/templates/manage/roles.html:62
#: warehouse/templates/manage/roles.html:73
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:30
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Can upload releases. Can add other collaborators. Can delete files, "
#| "releases, or the entire project."
msgid ""
"Can upload releases. Can invite other collaborators. Can delete files, "
"releases, or the entire project."
msgstr "可以上載軟體包版本。可以增加協作者。可以刪除檔案，版本或整個專案。"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:34
#, python-format
msgid "Users who can manage %(project_name)s"
msgstr "可以管理%(project_name)s 的用戶"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:38
#: warehouse/templates/manage/roles.html:71
#: warehouse/templates/manage/roles.html:163
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:79
msgid "Save role"
msgstr "儲存角色"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:65
#: warehouse/templates/manage/roles.html:80
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:93
#, fuzzy
msgid "Cannot remove yourself as owner"
msgstr "擁有者無法刪除自己"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:96
#, python-format
msgid "Remove %(user)s from this project"
msgstr "從專案移除 %(user)s"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:123
msgid "Invite pending"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:125
msgid "Invite expired"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:135
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Navigation for %(project)s"
msgid "Revoke invitation for %(user)s"
msgstr "%(project)s 導覽列"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:137
msgid "Revoke invite"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/roles.html:146
#, fuzzy
#| msgid "Add collaborator"
msgid "Invite collaborator"
msgstr "新增協作者"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:174
msgid "Invite"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/settings.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' settings"
msgstr "管理 '%(project_name)s' 設定"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:21
msgid "Project settings"
msgstr "專案設定"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Project links"
msgid "Project size :"
msgstr "專案連結"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:31
#: warehouse/templates/manage/settings.html:39
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <a href=\"%(help_url)s\"> (request an increase) </a>"
msgstr ""
"\n"
"    <a href=\"%(help_url)s\"> (申請增加) </a>"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:48
#, python-format
msgid "Create a token for %(project_name)s"
msgstr "為%(project_name)s 建立密鑰"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:53
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add an API "
"token for %(project_name)s."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\"> 驗證主要 email </a> 為%(project_name)s 增加 API 密鑰。"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:61
msgid "Project description and sidebar"
msgstr "專案敘述及邊列"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:63
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"To set the '%(project_name)s' description, author, links, classifiers, and "
"other details for your next release, use the <a href=\"%(setup_args_href)s\" "
"rel=\"noopener\" target=\"_blank\"><code>setup()</code> arguments in your "
"<code>setup.py</code> file</a>. Updating these fields will not change the "
"metadata for past releases. Additionally, you <strong>must</strong> use <a "
"href=\"%(twine_docs_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Twine</a> to "
"upload your files in order to get full support for these fields. See <a href="
"\"%(distribution_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">the Python "
"Packaging User Guide</a> for more help."
msgstr ""
"要為下一個版本設置'％（project_name）s'描述，作者，鏈接，分類符和其他詳細信"
"息，請使用<a href=\"%(setup_args_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank"
"\"> <code> setup.py </ code>文件</a>中的<code> setup（）</ code>參數。 更新這"
"些字段不會更改以前版本的元數據。 此外，您<strong>必須</ strong>使用<a href="
"\"%(twine_docs_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\"> Twine </a>上傳文"
"件，以獲得對的完全支持 這些領域。 有關更多幫助，請參見<a href="
"\"%(distribution_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\"> Python打包用戶"
"指南</a>。"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:74
#: warehouse/templates/manage/settings.html:105
msgid "Delete project"
msgstr "刪除專案"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:77
msgid "Deleting this project will:"
msgstr "刪除此專案將："

#: warehouse/templates/manage/settings.html:82
#, python-format
msgid ""
"Irreversibly delete the project along with <a href=\"%(href)s\">%(count)s "
"release</a>"
msgid_plural ""
"Irreversibly delete the project along with <a href=\"%(href)s\">%(count)s "
"releases</a>"
msgstr[0] "無法還原地刪除專案及 <a href=\"%(href)s\">%(count)s 個版本 </a>"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:88
msgid "Irreversibly delete the project"
msgstr "無法還原地刪除專案"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:92
msgid "Make the project name available to <strong>any other PyPI</strong> user"
msgstr "使專案名稱讓<strong> 其他 PyPI</strong>用戶取得"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:94
#, fuzzy
msgid ""
"This user will be able to make new releases under this project name, so long "
"as the distribution filenames do not match filenames from a previously "
"released distribution (all PyPI distribution filenames are unique, as they "
"are generated by combining the project name + version number + distribution "
"type)"
msgstr ""
"只要發行版文件名與以前發行的發行版中的文件名不匹配，該用戶就可以使用該項目名"
"稱進行新發行（所有PyPI發行版文件名都是唯一的，因為它們是通過組合項目名+版本號"
"+ 分佈類型）"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:105
msgid "Project Name"
msgstr "專案名稱"

#: warehouse/templates/manage/token.html:36
#, python-format
msgid "Token for \"%(macaroon_description)s\""
msgstr "\"%(macaroon_description)s\" 的密鑰"

#: warehouse/templates/manage/token.html:38
msgid "Permissions:"
msgstr "權限："

#: warehouse/templates/manage/token.html:38
#: warehouse/templates/manage/token.html:145
msgid "Upload packages"
msgstr "上載軟體包"

#: warehouse/templates/manage/token.html:40
#: warehouse/templates/manage/token.html:42
msgid "Scope:"
msgstr "範圍："

#: warehouse/templates/manage/token.html:40
#: warehouse/templates/manage/token.html:156
msgid "Entire account (all projects)"
msgstr "全部帳號（全部專案）"

#: warehouse/templates/manage/token.html:42
#, python-format
msgid "Project \"%(project)s\""
msgstr "專案 \"%(project)s\""

#: warehouse/templates/manage/token.html:49
msgid ""
"For security reasons this token will only appear once. <strong>Copy it now.</"
"strong>"
msgstr "基於安全的理由，此密鑰將只顯示一次。<strong> 立即複製</strong>"

#: warehouse/templates/manage/token.html:51
msgid "Copy token to clipboard"
msgstr "複製密鑰至剪貼簿"

#: warehouse/templates/manage/token.html:52
msgid "Copy token"
msgstr "複製密鑰"

#: warehouse/templates/manage/token.html:70
msgid "Using this token"
msgstr "使用此密鑰"

#: warehouse/templates/manage/token.html:72
msgid "To use this API token:"
msgstr "使用此 API 密鑰："

#: warehouse/templates/manage/token.html:75
#, python-format
msgid "Set your username to <code>%(token)s</code>"
msgstr "設定用戶名稱至 <code>%(token)s</code>"

#: warehouse/templates/manage/token.html:76
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Set your password to the token value, including the <code>%(site)s"
#| "%(prefix)s</code> prefix"
msgid ""
"Set your password to the token value, including the <code>%(prefix)s</code> "
"prefix"
msgstr "設定密碼至密鑰欄位，包含前置字元 <code>%(site)s%(prefix)s</code>"

#: warehouse/templates/manage/token.html:82
#, python-format
msgid ""
"For example, if you are using <a href=\"%(href)s\">Twine</a> to upload your "
"projects to PyPI, set up your <code>%(filename)s</code> file like this:"
msgstr ""
"例如，如果你使用 <a href=\"%(href)s\"> Twine</a> 上載專案至 PyPI，設定檔案 "
"<code>%(filename)s</code> 如："

#: warehouse/templates/manage/token.html:92
#, python-format
msgid ""
"For example, if you are using <a href=\"%(href)s\">Twine</a> to upload "
"multiple projects to PyPI, you can set up your <code>%(filename)s</code> "
"file like this:"
msgstr ""
"例如，如果你使用 <a href=\"%(href)s\"> Twine</a> 上載多個專案至 PyPI，設定檔"
"案 <code>%(filename)s</code> 如："

#: warehouse/templates/manage/token.html:104
msgid ""
"either a user-scoped token or a project-scoped token you want to set as the "
"default"
msgstr "將使用者範圍密鑰或專案範圍密鑰設成預設值"

#: warehouse/templates/manage/token.html:109
#, fuzzy
#| msgid "Search projects"
msgid "a project token"
msgstr "搜索專案"

#: warehouse/templates/manage/token.html:111
#, python-format
msgid ""
"You can then use <code>%(command)s</code> to switch to the correct token "
"when uploading to PyPI."
msgstr ""
"然後，你可以使用 <code>%(command)s</code> 來切換成正確的密鑰，以上載檔案至 "
"PyPI。"

#: warehouse/templates/manage/token.html:117
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Otherwise, we suggest you <a href=\"%(href)s\">go to the PyPI homepage</"
#| "a>."
msgid ""
"For further instructions on how to use this token, <a href=\"%(href)s"
"\">visit the PyPI help page</a>."
msgstr "否則，我們建議您 <a href=\"%(href)s\"> 轉到 PyPI 主頁 </a>。"

#: warehouse/templates/manage/token.html:125
msgid "Add another token"
msgstr "增加另一個密鑰"

#: warehouse/templates/manage/token.html:132
msgid "Token name"
msgstr "密鑰名稱"

#: warehouse/templates/manage/token.html:141
msgid "What is this token for?"
msgstr "此密鑰使用於何處？"

#: warehouse/templates/manage/token.html:144
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: warehouse/templates/manage/token.html:155
msgid "Select scope..."
msgstr "選擇範圍..."

#: warehouse/templates/manage/token.html:159
msgid "Project:"
msgstr "專案："

#: warehouse/templates/manage/token.html:168
#, fuzzy
msgid ""
"An API token scoped to your entire account will have upload permissions for "
"all of your current and future projects."
msgstr "範圍為整個帳戶的API密鑰將對您當前和將來的所有專案都具有上傳權限。"

#: warehouse/templates/manage/token.html:171
msgid "Add token"
msgstr "增加密鑰"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Enter recovery code"
msgid "Account recovery codes"
msgstr "輸入重置碼"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:46
#, fuzzy
msgid ""
"If you lose access to your authentication application or security key(s), "
"you’ll need to use one of these recovery codes to log into your PyPI "
"account. Each code can only be used <strong>once</strong>."
msgstr ""
"如果您無法訪問身份驗證應用程序或安全密鑰，則需要使用以下恢復代碼之一登錄您的"
"PyPI帳戶。 每個代碼只能<strong>一次</ strong>使用。"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:47
msgid ""
"These codes should <strong>only</strong> be used for account recovery, not "
"for typical logins."
msgstr "這些代碼應<strong>僅</strong>用於帳戶恢復，而不用於典型的登錄。"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:48
#, fuzzy
msgid ""
"<strong>Keep these somewhere safe</strong>. If you lose your authentication "
"application or security key(s) and do not have access to these recovery "
"codes, you may permanently lose access to your PyPI account!"
msgstr ""
"<strong>將其保存在安全的地方</strong>。 如果您丟失了身份驗證應用程序或安全密"
"鑰，並且無權訪問這些恢復代碼，則可能會永久失去對PyPI帳戶的訪問權限！"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Enter recovery code"
msgid "Save your recovery codes"
msgstr "輸入重置碼"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:64
msgid "Download as file"
msgstr "下載成檔案"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:67
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:69
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:73
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:76
msgid "These codes will not be visible again."
msgstr "這些碼將不再被看見。"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:79
msgid "Ensure that you have securely stored them before continuing."
msgstr "在繼續之前，先確認你已經安全地保存他們。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:17
msgid "Set up 2FA with an authentication application (TOTP)"
msgstr "以授權應用程式（TOTP）設定雙重身份驗證"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:32
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"PyPI supports any application that follows the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"time-based "
"one-time password\">TOTP</abbr> standard</a>."
msgstr ""
"PyPI 支援任何依循 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\"> <abbr title=\"time-based one-time password\"> TOTP </abbr> "
"標準</a> 的應用程式。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:36
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Visit <a href=\"%(href)s\">PyPI's help page</a> for a list of compatible "
"applications."
msgstr "訪問<a href=\"%(href)s\"> PyPI的幫助頁面</a>以獲取兼容應用程序列表。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:42
#, fuzzy
msgid "Set up your application"
msgstr "設定你的應用程式"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:45
#, fuzzy
msgid "Scan the QR code with the authentication application of your choice."
msgstr "使用您選擇的身份驗證應用程序掃描QR碼。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:46
#, fuzzy
msgid ""
"For security reasons, you can only associate one authentication application "
"per PyPI account."
msgstr "出於安全原因，每個PyPI帳戶只能關聯一個身份驗證應用程序。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:52
#, fuzzy
msgid "QR code for setting up an authentication application"
msgstr "用於設置身份驗證應用程序的QR碼"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:55
msgid "<strong>No QR scanner?</strong> Manually enter the code instead:"
msgstr "<strong>沒有 QR code掃描器？</strong> 手工輸入代碼："

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:67
msgid "Verify application"
msgstr "驗證應用程式"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:72
msgid "Authentication code"
msgstr "授權碼"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:73
msgid ""
"To finalize the set up process, enter the authentication code provided by "
"your application."
msgstr "輸入應用程式提供的認證碼結束設定。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:85
msgid "Set up application"
msgstr "設定應用程式"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:17
msgid "Set up 2FA with a security device (e.g. USB key)"
msgstr "使用裝置（例如：USB key) 設定雙重認證"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:26
#, python-format
msgid ""
"PyPI supports any device that adheres to the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FIDO standard</a>."
msgstr ""
"PyPI支持任何符合<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\"> FIDO標準</a>的設備。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:28
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Popular <em>USB keys</em> include <a href=\"%(yubico_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>, <a href="
"\"%(titan_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Google Titan</a> and <a href=\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Thetis</a>."
msgstr ""
"流行的<em> USB密鑰</ em>包括 <a href=\"%(yubico_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Yubikey </a>，<a href=\"%(titan_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Google Titan </a>和"
"<a href =“％（thetis_href）s” title =“ ％（title）s“ target =” _ blank“ rel "
"=” noopener“> Thetis </a>。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:43
msgid "Name your device to begin"
msgstr "從幫裝置取名開始"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:48
msgid "PyPI supports adding multiple security devices."
msgstr "PyPI支援增加多個安全裝置。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:49
msgid ""
"Please give this device a name. 64 characters or fewer. All Unicode is "
"valid, including spaces."
msgstr "請給該設備起一個名字。 64個字符或更少。 所有Unicode均有效，包括空格。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:65
msgid "Set up security device"
msgstr "設定安全裝置"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:74
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Not working?</strong> Check you're using a device that follows the "
"<a href=\"%(fido_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">FIDO specification</a> and a <a href=\"%(mozilla_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">compatible browser</a>."
msgstr ""
"<strong>無法正常工作嗎？</ strong>檢查您使用的設備是否遵循 <a href="
"\"%(fido_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> "
"FIDO規範</a>和<a href=\"%(mozilla_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">兼容的瀏覽器</a>。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:78
#, fuzzy
msgid ""
"Note that some older USB keys do not adhere to the FIDO standard and will "
"not work with PyPI."
msgstr "請注意，某些較舊的USB密鑰不符合FIDO標準，因此無法與PyPI配合使用。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:97
#, python-format
msgid "RSS: latest releases for %(project_name)s"
msgstr "RSS: 最新發行專案: %(project_name)s"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:115
msgid "Copy PIP instructions"
msgstr "複製 PIP 指引"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:125
msgid "This release has been yanked"
msgstr "這版本已經被撤銷"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:131
#, python-format
msgid "Stable version available (%(version)s)"
msgstr "可取得穩定版本（%(version)s）"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:135
#, python-format
msgid "Newer version available (%(version)s)"
msgstr "可取得較新版本（%(version)s）"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:139
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:144
#, python-format
msgid "Released: %(release_date)s"
msgstr "已發行：%(release_date)s"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:156
msgid "No project description provided"
msgstr "未提供專案敘述"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:169
msgid "Navigation"
msgstr "導覽列"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:170
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:200
#, python-format
msgid "Navigation for %(project)s"
msgstr "%(project)s 導覽列"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:173
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:203
msgid "Project description. Focus will be moved to the description."
msgstr "專案敘述。焦點將被移至敘述。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:175
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:205
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:233
msgid "Project description"
msgstr "專案敘述"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:179
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:215
msgid "Release history. Focus will be moved to the history panel."
msgstr "發行歷史。焦點將被移至歷史面板。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:181
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:217
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:255
msgid "Release history"
msgstr "發行歷史"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:186
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:222
msgid "Download files. Focus will be moved to the project files."
msgstr "下載檔案。焦點將被移至專案中的檔案。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:188
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:224
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:311
msgid "Download files"
msgstr "下載檔案"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:209
msgid "Project details. Focus will be moved to the project details."
msgstr "專案詳細。焦點將被移至專案詳細。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:211
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:247
msgid "Project details"
msgstr "專案詳細"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:240
msgid "The author of this package has not provided a project description"
msgstr "該軟件包的作者沒有提供專案描述"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:257
msgid "Release notifications"
msgstr "發行通知"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:258
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS訂閱"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:270
msgid "This version"
msgstr "這個版本"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:290
msgid "pre-release"
msgstr "預先發行版本"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:295
#, fuzzy
msgid "yanked"
msgstr "被撤銷"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:312
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
#| "\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Python Packaging User Guide</a>."
msgid ""
"Download the file for your platform. If you're not sure which to choose, "
"learn more about <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">installing packages</a>."
msgstr ""
"下載適合您平台的文件。 如果不確定要選擇哪個，請詳細了解<a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">安裝軟件包</a> 。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:315
#, python-format
msgid "Files for %(project_name)s, version %(version)s"
msgstr "專案%(project_name)s 的檔案，版本%(version)s"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:319
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:336
msgid "File type"
msgstr "檔案型態"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:322
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:352
msgid "Hashes"
msgstr "雜湊值"

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:22
#, fuzzy
msgid ""
"Each project's maintainers provide PyPI with a list of \"trove classifiers\" "
"to categorize each release, describing who it's for, what systems it can run "
"on, and how mature it is."
msgstr ""
"每個項目的維護者都為PyPI提供了一個“重要分類器”列表，以對每個發行版進行分類，"
"描述發行版的用途，可在哪些系統上運行以及成熟程度。"

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:23
#, fuzzy
msgid ""
"These standardized classifiers can then be used by community members to find "
"projects based on their desired criteria."
msgstr "然後，社區成員可以使用這些標準化的分類器根據所需標準來查找項目。"

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:25
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Instructions for how to add trove classifiers to a project can be found on "
"the <a href=\"%(ppug_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>. To read the original "
"classifier specification, refer to <a href=\"%(pep301_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python "
"enhancement proposal\">PEP</abbr> 301</a>."
msgstr ""
"在<a href=\"%(ppug_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> Python打包用戶指南中可以找到有關如何在項目中添加trove分類器的說"
"明。 </a>。 要閱讀原始分類器規範，請參考<a href=\"%(pep301_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> <abbr title =“ Python增強建"
"議”> PEP </ abbr> 301 </a>。"

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:31
msgid "List of classifiers"
msgstr "分類器列表"

#: warehouse/templates/pages/help.html:19
#: warehouse/templates/pages/help.html:30
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: warehouse/templates/pages/help.html:20
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"All users submitting feedback, reporting issues or contributing to Warehouse "
"are expected to follow the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">PSF Code of Conduct</a>."
msgstr ""
"所有提交反饋，報告問題或為Warehouse做出貢獻的用戶都應遵循<a href=\"%(href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> PyPA規範 進行</"
"a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:31
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you lose your %(method)s and can no longer log in, you may "
"<strong>permanently lose access to your account</strong>. You should "
"generate and securely store <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a> to "
"regain access in that event.."
msgstr ""
"如果您丟失了％（方法）並且無法再次登錄，則可能<strong>永久失去對帳戶的訪問權"
"限</ strong>。 您應該生成並安全存儲<a href=\"#recoverycodes\">恢復代碼</a>，"
"以在該事件中重新獲得訪問權限。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:37
#, fuzzy
msgid ""
"We recommend that all PyPI users set up <em>at least two</em> supported two "
"factor authentication methods and provision <a href=\"#recoverycodes"
"\">recovery codes</a>."
msgstr ""
"我們建議所有PyPI用戶至少設置<em>兩個</ em>受支持的兩種因素身份驗證方法，並提"
"供<a href=\"#recoverycodes\">恢復代碼</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:43
#, fuzzy
msgid ""
"If you've lost access to all two factor methods for your account and do not "
"have <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a>, you can request help <a "
"href=\"#account-recovery\">with account recovery</a>."
msgstr ""
"如果您無法訪問帳戶的所有兩種因素方法，並且沒有<a href=\"#recoverycodes\">恢復"
"代碼</a>，則可以請求幫助<a href=\"#account-recovery\"> 帳戶恢復</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:52
msgid "What's a package, project, or release?"
msgstr "什麼是程式包，專案或發行版？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:53
msgid "How do I install a file (package) from PyPI?"
msgstr "如何從PyPI安裝檔案（程式包）？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:54
msgid "How do I package and publish my code for PyPI?"
msgstr "如何打包和發布我的PyPI程式碼？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:55
#, fuzzy
msgid "What's a trove classifier?"
msgstr "什麼是收藏分類器？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:56
#, fuzzy
msgid "What's a \"yanked\" release?"
msgstr "什麼是“被撤銷”發布？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:58
msgid "Why do I need a verified email address?"
msgstr "為什麼我需要一個經過驗證的電子郵件地址？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:59
msgid "Why is PyPI telling me my password is compromised?"
msgstr "為什麼PyPI告訴我密碼被洩露？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:60
msgid "What should I do if I notice suspicious activity on my account?"
msgstr "如果我注意到自己帳號可疑的活動，應該怎麼辦？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:61
msgid "What is two factor authentication and how does it work on PyPI?"
msgstr "何謂雙重身分驗證以及它如何在 PyPI上運作？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:62
msgid ""
"How does two factor authentication with an authentication application (<abbr "
"title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>) work? How do I set it up "
"on PyPI?"
msgstr ""
"身份驗證應用程序（<abbr title=\"time-based one-time password\"> TOTP </ "
"abbr>）的雙重身份驗證如何運作？ 如何在PyPI上進行設置？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:63
msgid ""
"How does two factor authentication with a security device (e.g. USB key) "
"work? How do I set it up on PyPI?"
msgstr ""
"使用安全設備（例如USB密鑰）的雙重身份驗證如何運作？ 如何在PyPI上進行設置？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:64
msgid "What devices (other than a USB key) can I use as a security device?"
msgstr "我可以將哪些設備（USB密鑰除外）用作安全設備？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:65
#, fuzzy
msgid ""
"How does two factor authentication with a recovery code work? How do I set "
"it up on PyPI?"
msgstr "具有恢復代碼的兩因素身份驗證如何工作？ 如何在PyPI上進行設置？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:66
#, fuzzy
msgid "How can I use API tokens to authenticate with PyPI?"
msgstr "如何使用API金鑰向PyPI進行身份驗證？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:67
msgid "Why do certain actions require me to confirm my password?"
msgstr "為何一些特定的動作需要我確認密碼？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:69
msgid "How can I run a mirror of PyPI?"
msgstr "如何運行PyPI的鏡像？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:70
msgid "Does PyPI have APIs I can use?"
msgstr "PyPI是否有我可以使用的API？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:71
msgid "How do I get notified when a new version of a project is released?"
msgstr "發布專案新版本時如何得到通知？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:72
#, fuzzy
msgid ""
"Where can I see statistics about PyPI, downloads, and project/package usage?"
msgstr "在哪裡可以查看有關PyPI，下載和項目/軟件包使用情況的統計信息？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:74
msgid "I forgot my PyPI password. Can you help me?"
msgstr "我忘記了我的PyPI密碼。 你能幫助我嗎？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:75
#, fuzzy
msgid "I've lost access to my PyPI account. Can you help me?"
msgstr "我無法取得我的PyPI帳戶。 你能幫助我嗎？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:76
#, fuzzy
msgid ""
"Why am I getting a \"Invalid or non-existent authentication information.\" "
"error when uploading files?"
msgstr "為什麼我會收到“無效或不存在的身份驗證信息”。 上傳文件時出錯？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:77
#, fuzzy
msgid ""
"Why am I getting \"No matching distribution found\" or \"Could not fetch URL"
"\" errors during <code>pip install</code>?"
msgstr ""
"為什麼在<code> pip安裝</ code>期間出現“找不到匹配的分發”或“無法獲取URL”錯誤？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:78
msgid "I am having trouble using the PyPI website. Can you help me?"
msgstr "我在使用PyPI網站時遇到問題。 你能幫助我嗎？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:79
msgid ""
"Why can't I manually upload files to PyPI, through the browser interface?"
msgstr "為何我不能經由瀏覽器介面，手工上載檔案至 PyPI上？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:80
msgid "How can I publish my private packages to PyPI?"
msgstr "我如何發佈個人的程式包至 PyPI上？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:81
msgid "Why did my package or user registration get blocked?"
msgstr "為什麼我的 程式包 或用戶註冊被阻止？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:82
msgid "How do I get a file size limit exemption or increase for my project?"
msgstr "如何獲得專案檔案大小限制豁免或增加？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:83
msgid ""
"How do I get a total project size limit exemption or increase for my project?"
msgstr "如何獲得全部專案大小限制豁免或增加？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:85
msgid ""
"Why am I getting a \"Filename or contents already exists\" or \"Filename has "
"been previously used\" error?"
msgstr "為什麼會出現“文件名或內容已經存在”或“先前已使用文件名”錯誤？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:86
msgid "Why isn't my desired project name available?"
msgstr "為什麼我想使用的項目名稱不可用？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:87
#, fuzzy
msgid "How do I claim an abandoned or previously registered project name?"
msgstr "如何聲明一個廢棄的或先前註冊的項目名稱？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:88
msgid "What collaborator roles are available for a project on PyPI?"
msgstr "PyPI上的項目可以使用哪些協作者角色？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:89
msgid "How do I become an owner/maintainer of a project on PyPI?"
msgstr "我如何成為 PyPI專案的擁有者/維護者？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:90
msgid "How can I upload a project description in a different format?"
msgstr "我如何上載不同格式的專案敘述？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:91
msgid "How do I request a new trove classifier?"
msgstr "如何請求新的收藏分類器？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:92
msgid "Where can I report a bug or provide feedback about PyPI?"
msgstr "我可以在哪裡回報關於 PyPI 的錯誤或回饋？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:94
msgid "Who maintains PyPI?"
msgstr "誰維護 PyPI ？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:95
msgid "What powers PyPI?"
msgstr "什麼強化了 PyPI ？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:96
msgid "Can I depend on PyPI being available?"
msgstr "PyPI 會一直存在讓我可以依賴嗎？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:97
msgid "How can I contribute to PyPI?"
msgstr "如何對 PyPI 貢獻？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:98
msgid "How do I keep up with upcoming changes to PyPI?"
msgstr "我如何持續跟上 PyPI 的改變？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:99
#, fuzzy
msgid ""
"What does the \"beta feature\" badge mean? What are Warehouse's current beta "
"features?"
msgstr "“測試版功能”標誌是什麼意思？ Warehouse當前的beta功能是什麼？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:100
msgid "How do I pronounce \"PyPI\"?"
msgstr "\"PyPI\"如何發音？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:107
msgid "Common questions"
msgstr "常見問題"

#: warehouse/templates/pages/help.html:110
#: warehouse/templates/pages/help.html:190
msgid "Basics"
msgstr "基本"

#: warehouse/templates/pages/help.html:121
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

#: warehouse/templates/pages/help.html:137
#: warehouse/templates/pages/help.html:500
#, fuzzy
msgid "Integrating"
msgstr "整合"

#: warehouse/templates/pages/help.html:147
#: warehouse/templates/pages/help.html:527
msgid "Administration of projects on PyPI"
msgstr "PyPI 上的專案管理"

#: warehouse/templates/pages/help.html:161
#: warehouse/templates/pages/help.html:597
msgid "Troubleshooting"
msgstr "問題解決"

#: warehouse/templates/pages/help.html:177
#: warehouse/templates/pages/help.html:736
msgid "About"
msgstr "關於"

#: warehouse/templates/pages/help.html:193
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"          <p>We use a number of terms to describe software available on "
"PyPI, like \"project\", \"release\", \"file\", and \"package\". Sometimes "
"those terms are confusing because they're used to describe different things "
"in other contexts. Here's how we use them on PyPI:</p>\n"
"          <p>A \"project\" on PyPI is the name of a collection of releases "
"and files, and information about them. Projects on PyPI are made and shared "
"by other members of the Python community so that you can use them.</p>\n"
"          <p>A \"release\" on PyPI is a specific version of a project. For "
"example, the <a href=\"%(requests_href)s\">requests</a> project has many "
"releases, like \"requests 2.10\" and \"requests 1.2.1\". A release consists "
"of one or more \"files\".</p>\n"
"          <p>A \"file\", also known as a \"package\", on PyPI is something "
"that you can download and install. Because of different hardware, operating "
"systems, and file formats, a release may have several files (packages), like "
"an archive containing source code or a binary <a href=\"%(wheel_href)s"
"\">wheel</a>.</p>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          <p>我們使用許多術語來描述PyPI上可用的軟件，例如“項目”，“發行"
"版”，“文件”和“包”。有時這些術語會造成混淆，因為它們被用來描述其他情況下的不同"
"事物。這是我們在PyPI上使用它們的方式：</ p>\n"
"          <p> PyPI上的“項目”是發布和文件以及它們的信息的集合的名稱。 PyPI上的"
"項目由Python社區的其他成員製作和共享，以便您可以使用它們。</ p>\n"
"          <p> PyPI上的“發行版”是項目的特定版本。例如，<a href="
"\"%(requests_href)s\">請求</a>項目具有許多版本，例如“ requests 2.10”和“ "
"requests 1.2.1”。一個版本包含一個或多個“文件”。</ p>\n"
"          <p>您可以下載並安裝PyPI上的“文件”，也稱為“包”。由於硬件，操作系統和"
"文件格式的不同，一個發行版可能包含多個文件（程序包），例如包含源代碼的存檔或"
"二進制<a href=\"%(wheel_href)s\"> wheel </a>。 / p>\n"
"        "

#: warehouse/templates/pages/help.html:202
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"To learn how to install a file from PyPI, visit the <a href="
"\"%(installation_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">installation tutorial</a> on the <a href=\"%(user_guide_href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging "
"User Guide</a>."
msgstr ""
"要了解如何從PyPI安裝文件，請訪問<a href=\"%(installation_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">安裝教程</a> <a href="
"\"%(user_guide_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\"> Python打包用戶指南</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:209
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"For full instructions on configuring, packaging and distributing your Python "
"project, refer to the <a href=\"%(packaging_tutorial_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">packaging tutorial</a> on "
"the <a href=\"%(user_guide_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>."
msgstr ""
"有關配置，打包和分發Python項目的完整說明，請參見<a href="
"\"%(packaging_tutorial_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">包裝教程< / a>上的<a href=\"%(user_guide_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python打包用戶指南</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:216
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Classifiers are used to categorize projects on PyPI. See <a href=\"%(href)s"
"\">the classifiers page</a> for more information, as well as a list of valid "
"classifiers."
msgstr ""
"分類器用於對PyPI上的項目進行分類。 有關詳細信息，請參見<a href=\"%(href)s\">"
"分類器頁面</a>，以及有效分類器列表。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:223
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"A yanked release is a release that is always ignored by an installer, unless "
"it is the only release that matches a version specifier (using either "
"<code>==</code> or <code>===</code>). See <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python "
"enhancement proposal\">PEP</abbr> 592</a> for more information."
msgstr ""
"廢棄發行版是始終被安裝程序忽略的發行版，除非它是唯一與版本說明符匹配的發行版"
"（使用<code> == </ code>或<code> === </ code>）。 請參見<a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> <abbr title =“ Python"
"增強建議”> PEP </ abbr> 592 </ a>有關更多信息。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:230
msgid "My account"
msgstr "我的帳號"

#: warehouse/templates/pages/help.html:233
msgid ""
"Currently, PyPI requires a verified email address to perform the following "
"operations:"
msgstr "目前 PyPI 需要一個經過驗證的 email 地址，以執行以下的操作："

#: warehouse/templates/pages/help.html:235
msgid "Register a new project."
msgstr "註冊一個新專案。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:236
msgid "Upload a new version or file."
msgstr "上載一個新版本或檔案。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:238
#, fuzzy
msgid ""
"The list of activities that require a verified email address is likely to "
"grow over time."
msgstr "需要經過驗證信箱的活動清單似乎越來越多。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:239
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"This policy will allow us to enforce a key policy of <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python "
"enhancement proposal\">PEP</abbr> 541</a> regarding maintainer reachability. "
"It also reduces the viability of spam attacks to create many accounts in an "
"automated fashion."
msgstr ""
"此策略將使我們能夠執行<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\"> <abbr title =“ Python增強建議 “> PEP </ abbr> "
"541 </a>有關維護者可及性的信息。 它還降低了垃圾郵件攻擊以自動方式創建多個帳戶"
"的可行性。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:240
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You can manage your account's email addresses in your <a href=\"%(href)s"
"\">account settings</a>. This also allows for sending a new confirmation "
"email for users who signed up in the past, before we began enforcing this "
"policy."
msgstr ""
"您可以在<a href=\"%(href)s\">帳戶設置</a>中管理帳戶的電子郵件地址。 在我們開"
"始執行此政策之前，這還允許向過去註冊的用戶發送新的確認電子郵件。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:243
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<p> PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the risk of <a href=\"%(credential_stuffing_href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">credential stuffing</a> attacks "
"against PyPI and its users. </p> <p> Each time a user supplies a password — "
"while registering, authenticating, or updating their password — PyPI "
"securely checks whether that password has appeared in public data breaches. "
"</p> <p> During each of these processes, PyPI generates a SHA-1 hash of the "
"supplied password and uses the first five (5) characters of the hash to "
"check the <a href=\"%(haveibeenpwned_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Have I Been Pwned API</a> and determine if the "
"password has been previously compromised. The plaintext password is never "
"stored by PyPI or submitted to the Have I Been Pwned API. </p> <p> PyPI will "
"not allow such passwords to be used when setting a password at registration "
"or updating your password. </p> <p> If you receive an error message saying "
"that \"This password appears in a breach or has been compromised and cannot "
"be used\", you should change it all other places that you use it as soon as "
"possible. </p> <p> If you have received this error while attempting to log "
"in or upload to PyPI, then your password has been reset and you cannot log "
"in to PyPI until you <a href=\"%(reset_pwd_href)s\">reset your password</a>. "
"</p>"
msgstr ""
"<p> PyPI本身未遭受破壞。這是一種保護措施，可減少針對PyPI的<a href="
"\"%(credential_stuffing_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">憑據填充</a>攻擊的風險及其用戶。 </ p> <p>每次用戶提供密碼（在註"
"冊，認證或更新密碼時），PyPI都會安全地檢查該密碼是否出現在公共數據洩露中。 "
"</ p> <p>在上述每個過程中，PyPI都會生成所提供密碼的SHA-1哈希，並使用哈希的前"
"五（5）個字符來檢查<a href =“％（haveibeenpwned_href）s” title =“％（title）"
"s” target =“ _ blank” rel =“ noopener”>我是否已擁有API </a>並確定密碼是否以前"
"曾被盜用。 PyPI絕不會存儲純文本密碼，也不會將其提交給Have I Been Pwned API。 "
"</ p> <p>在註冊時設置密碼或更新密碼時，PyPI不允許使用此類密碼。 </ p> <p>如果"
"您收到一條錯誤消息，指出“此密碼出現在安全漏洞中或已被盜用，無法使用”，則應盡"
"快將其更改為其他所有使用位置。 </ p> <p>如果您嘗試登錄或上載到PyPI時收到此錯"
"誤，則說明密碼已重置，並且只有在<a href =“％（reset_pwd_href）ss}之前，您才能"
"登錄PyPI。重設密碼</a>。 </ p>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:278
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<p> All PyPI user events are stored under security history in account "
"settings. If there are any events that seem suspicious, take the following "
"steps: <ul> <li><a href=\"%(reset_pwd_href)s\">Reset your password</a></li> "
"<li>Contact the PyPI admins about the event at <a href=\"mailto:"
"%(admin_email)s\">%(admin_email)s</a></li> </ul> </p>"
msgstr ""
"<p>所有PyPI用戶事件都存儲在帳戶設置的安全歷史記錄下。 如果有任何看起來可疑的"
"事件，請執行以下步驟：<ul> <li> <a href=\"%(reset_pwd_href)s\">重置密碼</a> "
"</ li> <li>聯繫PyPI管理員 有關<a href=\"mailto:%(admin_email)s\">"
"％（admin_email）s </a> </ li> </ ul> </ p>處的事件的信息。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:290
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<p> Two factor authentication (2FA) makes your account more secure by "
"requiring two things in order to log in: <em>something you know</em> and "
"<em>something you own</em>. </p> <p> In PyPI's case, \"something you know\" "
"is your username and password, while \"something you own\" can be <a href="
"\"#totp\">an application to generate a temporary code</a>, or a <a href="
"\"#utfkey\">security device</a> (most commonly a USB key). </p> <p> It is "
"strongly recommended that you set up two factor authentication on your PyPI "
"account. </p> <p> Users who have chosen to set up two factor authentication "
"will be asked to provide their second method of identity verification during "
"the log in process. This only affects logging in via a web browser, and not "
"(yet) package uploads. </p> <p>You can follow the improvements to <abbr "
"title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> on <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">discuss.python.org</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>兩要素身份驗證（2FA）通過要求兩件事來登錄使您的帳戶更加安全：<em>您了解的"
"</ em>和<em>您擁有的</ em>。 </ p> <p>在PyPI的情況下，“您知道的東西”是您的用"
"戶名和密碼，而“您擁有的東西”可以是<a href=\"#totp\">生成臨時代碼的應用程序</"
"a> 或<a href=\"#utfkey\">安全設備</a>（最常見的是USB密鑰）。 </ p> <p>強烈建"
"議您在PyPI帳戶上設置兩因素身份驗證。 </ p> <p>在登錄過程中，將要求選擇設置兩"
"因素身份驗證的用戶提供其第二種身份驗證方法。 這僅影響通過Web瀏覽器登錄，而不"
"會（尚未）打包上傳。 </ p> <p>您可以對<a href=\"%(href)s\"title=\"%(title)s"
"\"目標上的<abbrtitle=\"Two factor authentication\"> 2FA </ abbr>進行改進 =“ "
"_ blank” rel =“ noopener”> discuss.python.org </a>。</ p>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:317
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"PyPI users can set up two-factor authentication using any authentication "
"application that supports the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"time-based one-time password"
"\">TOTP</abbr> standard</a>."
msgstr ""
"PyPI用戶可以使用支持<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\"> <abbr標題的任何身份驗證應用程序來設置兩因素身份驗證 =“基"
"於時間的一次性密碼”> TOTP </ abbr>標準</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:318
#, fuzzy
msgid ""
"<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr> authentication "
"applications generate a regularly changing authentication code to use when "
"logging into your account."
msgstr ""
"<abbr title =“基於時間的一次性密碼”> TOTP </ abbr>身份驗證應用程序會生成定期"
"更改的身份驗證代碼，以供您登錄帳戶時使用。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:319
#, fuzzy
msgid ""
"Because <abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr> is an open "
"standard, there are many applications that are compatible with your PyPI "
"account. Popular applications include:"
msgstr ""
"由於<abbr title =“基於時間的一次性密碼”> TOTP </ abbr>是開放標準，因此有許多"
"與您的PyPI帳戶兼容的應用程序。 流行的應用程序包括："

#: warehouse/templates/pages/help.html:322
#, python-format
msgid ""
"Google Authenticator for <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Android</a> or <a href=\"%(ios_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"
msgstr ""
"對於 <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Android</a> 或 <a href=\"%(ios_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a> 的 Google認證"

#: warehouse/templates/pages/help.html:325
#: warehouse/templates/pages/help.html:327
#: warehouse/templates/pages/help.html:332
#: warehouse/templates/pages/help.html:334
#, fuzzy
msgid "(proprietary)"
msgstr "(所有權)"

#: warehouse/templates/pages/help.html:329
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Duo Mobile for <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Android</a> or <a href=\"%(ios_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"
msgstr ""
"適用於 <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">Android</a> 或 <a href=\"%(ios_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:335
#: warehouse/templates/pages/help.html:336
msgid "(open source)"
msgstr "(開放源始碼)"

#: warehouse/templates/pages/help.html:340
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Some password managers (e.g. <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">1Password</a>) can also generate authentication "
"codes. For security reasons, PyPI only allows you to set up one application "
"per account."
msgstr ""
"某些密碼管理器（例如<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\"> 1Password </a>）也可以生成驗證碼。 出於安全原因，PyPI僅"
"允許您為每個帳戶設置一個應用程序。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:348
msgid ""
"To set up <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with an "
"authentication application:"
msgstr "使用授權應用程式設定 <abbr title=\"雙重身分驗證\"> 2FA </abbr>:"

#: warehouse/templates/pages/help.html:350
msgid ""
"Open an authentication (<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</"
"abbr>) application"
msgstr ""
"開啟授權 (<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>) 應用程式"

#: warehouse/templates/pages/help.html:351
#, fuzzy
msgid ""
"Log in to your PyPI account, go to your account settings, and choose \"Add "
"<abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with authentication "
"application\""
msgstr ""
"登錄到您的PyPI帳戶，轉到您的帳戶設置，然後選擇“使用身份驗證應用程序添加<abbr "
"title =“ Two factor authentication”> 2FA </ abbr>”"

#: warehouse/templates/pages/help.html:352
#, fuzzy
msgid ""
"PyPI will generate a secret key, specific to your account. This is displayed "
"as a QR code, and as a text code."
msgstr "PyPI將生成一個特定於您帳戶的密鑰。 它顯示為QR碼和文本代碼。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:353
#, fuzzy
msgid ""
"Scan the QR code with your authentication application, or type it in "
"manually. The method of input will depend on the application you have chosen."
msgstr ""
"使用身份驗證應用程序掃描QR碼，或手動輸入。 輸入方法取決於您選擇的應用程序。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:354
msgid ""
"Your application will generate an authentication code - use this to verify "
"your set up on PyPI"
msgstr "你的應用程式將產生一組授權碼 - 用於驗證你在 PyPI 上的設定"

#: warehouse/templates/pages/help.html:357
#, fuzzy
msgid ""
"The PyPI server and your application now share your PyPI secret key, "
"allowing your application to generate valid authentication codes for your "
"PyPI account."
msgstr ""
"PyPI服務器和您的應用程序現在共享您的PyPI密鑰，從而使您的應用程序可以為您的"
"PyPI帳戶生成有效的身份驗證代碼。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:359
#: warehouse/templates/pages/help.html:401
msgid "Next time you log in to PyPI you'll need to:"
msgstr "下次登入 PyPI 你將："

#: warehouse/templates/pages/help.html:361
#: warehouse/templates/pages/help.html:453
msgid "Provide your username and password, as normal"
msgstr "提供使用者名稱及密碼，像平常一樣"

#: warehouse/templates/pages/help.html:362
msgid "Open your authentication application to generate an authentication code"
msgstr "開啟你的授權應用程式以產生授權碼"

#: warehouse/templates/pages/help.html:363
msgid "Use this code to finish logging into PyPI"
msgstr "使用此代碼完成登錄PyPI"

#: warehouse/templates/pages/help.html:369
#, fuzzy
msgid ""
"A security device is a USB key or <a href=\"#utfdevices\">other device</a> "
"that generates a one-time password and sends that password to the browser. "
"This password is then used by PyPI to authenticate you as a user."
msgstr ""
"安全設備是USB密鑰或<a href=\"#utfdevices\">其他設備</a>，可生成一次性密碼並將"
"該密碼發送到瀏覽器。 然後，PyPI使用此密碼來驗證您的用戶身份。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:371
#, fuzzy
msgid ""
"To set up two factor authentication with a <em>USB key</em>, you'll need:"
msgstr "要使用<em> USB密鑰</em>設置兩因素身份驗證，您需要："

#: warehouse/templates/pages/help.html:373
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"To use a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">browser that supports <abbr title=\"web authentication"
"\">WebAuthn</abbr> and PublicKeyCredential</a>, as this is the standard "
"implemented by PyPI."
msgstr ""
"要使用<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">支持<abbr title =“web認證”> WebAuthn </abbr>的瀏覽器 和"
"PublicKeyCredential </a>，因為這是PyPI實施的標準。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:374
msgid "To be running JavaScript on your browser"
msgstr "在瀏覽器上運行JavaScript"

#: warehouse/templates/pages/help.html:375
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"To use a USB key that adheres to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FIDO U2F specification</a>:"
msgstr ""
"要使用符合<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> FIDO U2F規範</a>的USB密鑰，請執行以下操作："

#: warehouse/templates/pages/help.html:378
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Popular keys include <a href=\"%(yubikey_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>, <a href=\"%(titan_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google Titan</a> and <a "
"href=\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Thetis</a>."
msgstr ""
"常用鍵包括<a href=\"%(yubikey_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\"> Yubikey </a>，<a href =“％（titan_href）s “ title "
"=”％（title）s“ target =” _ blank“ rel =” noopener“> Google Titan </a>和<a "
"href =”％（thetis_href）s“ title =”％（title）s“ target = “ _blank” rel =“ "
"noopener”> Thetis </a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:385
#, fuzzy
msgid ""
"Note that some older Yubico USB keys <strong>do not follow the FIDO "
"specification</strong>, and will therefore not work with PyPI"
msgstr ""
"請注意，某些舊的Yubico USB密鑰<strong>不符合FIDO規範</ strong>，因此不適用於"
"PyPI"

#: warehouse/templates/pages/help.html:390
msgid "Follow these steps:"
msgstr "依照這些步驟："

#: warehouse/templates/pages/help.html:392
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"          <li>Log in to your PyPI account, go to your account settings, and "
"choose \"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with "
"security device (e.g. USB key)\"</li>\n"
"          <li>Give your key a name. This is necessary because it's possible "
"to add more than one security device to your account.</li>\n"
"          <li>Click on the \"Set up security device\" button</li>\n"
"          <li>Insert and touch your USB key, as instructed by your browser</"
"li>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          <li>登錄到您的PyPI帳戶，轉到您的帳戶設置，然後選擇“使用安全設備（例"
"如USB密鑰）添加<abbr title =“ Two factor authentication”> 2FA </abbr>” </"
"li>\n"
"           <li>給您的鑰匙起個名字。 這是必要的，因為可以向您的帳戶添加多個安"
"全設備。</ li>\n"
"           <li>點擊“設置安全設備”按鈕</ li>\n"
"           <li>按照瀏覽器的指示插入並觸摸USB密鑰</ li>\n"
"          "

#: warehouse/templates/pages/help.html:399
#, fuzzy
msgid ""
"Once complete, your USB key will be registered to your PyPI account and can "
"be used during the log in process."
msgstr "完成後，您的USB密鑰將被註冊到您的PyPI帳戶，並可以在登錄過程中使用。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:403
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"          <li>Provide your username and password, as normal</li>\n"
"          <li>Insert and touch your USB key to finish logging into PyPI</"
"li>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          <li>照常提供您的用戶名和密碼</ li>\n"
"           <li>插入並觸摸您的USB密鑰以完成登錄PyPI </ li>\n"
"          "

#: warehouse/templates/pages/help.html:414
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"There is a growing ecosystem of <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">devices that are FIDO compliant</a>, and "
"can therefore be used with PyPI."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">"
"與FIDO兼容的設備</a>的生態系統正在不斷發展</a> 與PyPI一起使用。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:419
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Emerging solutions include biometric (facial and fingerprint) scanners and "
"FIDO compatible credit cards. There is also growing support for <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">mobile "
"phones to act as security devices</a>."
msgstr ""
"新興的解決方案包括生物特徵（面部和指紋）掃描儀以及與FIDO兼容的信用卡。 對<a "
"href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">用作"
"安全設備的手機</a>的支持也越來越多。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:425
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"As PyPI's two factor implementation follows the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"web "
"authentication\">WebAuthn</abbr> standard</a>, PyPI users will be able to "
"take advantage of any future developments in this field."
msgstr ""
"由於PyPI的兩個因素的實現遵循<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\"> <abbr title =“ web authentication”> WebAuthn </ "
"abbr> standard </a>，PyPI用戶將能夠利用該領域的任何未來發展。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:434
#, fuzzy
msgid ""
"If you lose access to your <a href=\"#totp\">authentication application</a> "
"or <a href=\"#utfkey\">security device</a>, you can use these codes to sign "
"into PyPI."
msgstr ""
"如果您無法訪問<a href=\"#totp\">身份驗證應用</a>或<a href=\"#utfkey\">安全設"
"備</a>，則可以使用這些代碼登錄PyPI。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:437
#, fuzzy
msgid ""
"Recovery codes are <strong>one time use</strong>. They are not a substitute "
"for a <a href=\"#totp\">authentication application</a> or <a href=\"#utfkey"
"\">security device</a> and should only be used for recovery. After using a "
"recovery code to sign in, it becomes inactive."
msgstr ""
"恢復代碼<strong>一次使用</ strong>。 它們不能替代<a href=\"#totp\">身份驗證應"
"用程序</a>或<a href=\"#utfkey\">安全設備</a>，並且只能用於恢復。 使用恢復碼登"
"錄後，該密碼將變為非活動狀態。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:443
msgid "To provision recovery codes:"
msgstr "設置恢復代碼："

#: warehouse/templates/pages/help.html:445
#, fuzzy
msgid ""
"Log in to your PyPI account, go to your account settings, and choose "
"\"Generate recovery codes\""
msgstr "登錄到您的PyPI帳戶，轉到您的帳戶設置，然後選擇“生成恢復代碼”"

#: warehouse/templates/pages/help.html:446
#, fuzzy
msgid ""
"Securely store the displayed recovery codes! Consider printing them out and "
"storing them in a safe location or saving them in a password manager."
msgstr ""
"安全地存儲顯示的恢復代碼！ 考慮將它們打印出來並將其存儲在安全的位置，或將其保"
"存在密碼管理器中。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:449
#, fuzzy
msgid ""
"If you lose access to your stored recovery codes or use all of them, you can "
"get new ones by selecting \"Regenerate recovery codes\" in your account "
"settings."
msgstr ""
"如果您無法訪問已存儲的恢復碼或全部使用了恢復碼，則可以通過在帳戶設置中選擇“重"
"新生成恢復碼”來獲取新的恢復碼。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:451
msgid "To sign in with a recovery code:"
msgstr "使用恢復碼登入："

#: warehouse/templates/pages/help.html:454
msgid ""
"When prompted for two factor authentication, select \"Login using recovery "
"codes\""
msgstr "當跳出雙重身份驗證時，選擇\"使用恢復碼登入\""

#: warehouse/templates/pages/help.html:455
msgid ""
"As each code can be used only once, you might want to mark the code as used"
msgstr "由於每個代碼只能使用一次，因此您可能需要將代碼標記為已使用"

#: warehouse/templates/pages/help.html:456
msgid ""
"If you have few recovery codes remaining, you may also want to generate a "
"new set using the \"Regenerate recovery codes\" button in your account "
"settings."
msgstr ""
"如果剩餘的恢復碼很少，則可能還需要使用帳戶設置中的“重新生成恢復碼”按鈕來生成"
"新的恢復碼集。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:461
msgid ""
"\n"
"          <p>API tokens provide an alternative way (instead of username and "
"password) to authenticate when <strong>uploading packages</strong> to PyPI.</"
"p>\n"
"          <p>You can create a token for an entire PyPI account, in which "
"case, the token will work for all projects associated with that account. "
"Alternatively, you can limit a token's scope to a specific project.</p>\n"
"          <p><strong>We strongly recommend you authenticate with an API "
"token where possible.</strong></p>\n"
"\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          <p> API密鑰提供了一種替代方法（代替用戶名和密碼），用於<strong>上載"
"軟體包</strong>到PyPI </p>。\n"
"<p>您可以為整個PyPI帳戶創建密鑰，在這種情況下，密鑰將適用於與該帳戶關聯的所有"
"項目。 另外，您可以將密鑰的範圍限制為特定專案。</p>\n"
" <p> <strong>我們強烈建議您盡可能使用API密鑰進行身份驗證。</strong> </p>\n"
"\n"
"        "

#: warehouse/templates/pages/help.html:468
msgid "To make an API token:"
msgstr "產生一個 API 密鑰："

#: warehouse/templates/pages/help.html:471
msgid "Verify your email address"
msgstr "驗證你的 email地址"

#: warehouse/templates/pages/help.html:471
#, python-format
msgid "(check your <a href=\"%(href)s\">account settings</a>)"
msgstr "(檢查你的 <a href=\"%(href)s\"> 帳戶設定 </a>)"

#: warehouse/templates/pages/help.html:472
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"In your <a href=\"%(href)s\">account settings</a>, go to the API tokens "
"section and select \"Add API token\""
msgstr ""
"在你的 <a href=\"%(href)s\"> 帳戶設定 </a>中, 選擇 API 密鑰作業，再選擇 \"增"
"加 API 密鑰\""

#: warehouse/templates/pages/help.html:475
msgid "To use an API token:"
msgstr "使用 API 密鑰："

#: warehouse/templates/pages/help.html:478
msgid "Set your username to <code>__token__</code>"
msgstr "設定使用者名稱至 <code>__token__</code>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:479
msgid ""
"Set your password to the token value, including the <code>pypi-</code> prefix"
msgstr "設定密碼至密鑰欄位，包含前置字元 <code>pypi-</code>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:483
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Where you edit or add these values will depend on your individual use case. "
"For example, some users may need to edit <a href=\"%(pypirc_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">their <code>.pypirc</code> "
"file</a>, while others may need to update their CI configuration file (e.g. "
"<a href=\"%(travis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"><code>.travis.yml</code> if you are using Travis</a>)."
msgstr ""
"在何處編輯或添加這些值將取決於您的個別用例。 例如，某些用戶可能需要編輯<a "
"href=\"%(pypirc_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">其<code> .pypirc </ code> 文件</a>，而其他人可能需要更新其CI配置文件（例如"
"<a href=\"%(travis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> < code> .travis.yml </ code>（如果您正在使用Travis </a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:487
msgid ""
"Advanced users may wish to inspect their token by decoding it with base64, "
"and checking the output against the unique identifier displayed on PyPI."
msgstr ""
"進階用戶可能希望通過使用base64對其進行解碼來檢查其密鑰，並根據PyPI上顯示的唯"
"一標識符檢查輸出。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:491
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"          <p>PyPI asks you to confirm your password before you want to "
"perform a <i>sensitive action</i>. Sensitive actions include things like "
"adding or removing maintainers, deleting distributions, generating API "
"tokens, and setting up two-factor authentication.</p>\n"
"          <p>You'll only have to re-confirm your password if it's been more "
"than an hour since you last confirmed it.</p>\n"
"          <p><strong>We strongly recommend you only perform such actions on "
"your personal, password-protected computer.</strong></p>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          <p> PyPI要求您先確認密碼，然後再執行<i>敏感操作</ i>。 敏感操作包括"
"添加或刪除維護者，刪除發行版，生成API令牌以及設置兩因素身份驗證。</ p>\n"
"           <p>如果您上一次確認密碼已經超過一個小時，則只需重新確認密碼即可。"
"</ p>\n"
"           <p> <strong>我們強烈建議您僅在受密碼保護的個人計算機上執行此類操"
"作。</ strong> </ p>\n"
"        "

#: warehouse/templates/pages/help.html:503
#, fuzzy
msgid "Yes, including RSS feeds of new packages and new releases."
msgstr "是的，包括新軟件包和新版本的RSS feed。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:503
msgid "See the API reference."
msgstr "請參閱API參考文件。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:506
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you need to run your own mirror of PyPI, the <a href=\"%(href)s"
"\">bandersnatch project</a> is the recommended solution. Note that the "
"storage requirements for a PyPI mirror would exceed 1 terabyte—and growing!"
msgstr ""
"如果您需要運行自己的PyPI鏡像，建議使用<a href=\"%(href)s\"> bandersnatch項目"
"</a>。 請注意，PyPI鏡像的存儲需求將超過1 TB，並且還在不斷增長！"

#: warehouse/templates/pages/help.html:509
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You can subscribe to the <a href=\"%(rss_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">project releases RSS feed</a>. Additionally, "
"there are several third-party services that offer comprehensive monitoring "
"and notifications for project releases and vulnerabilities listed as <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">GitHub "
"apps</a>."
msgstr ""
"您可以訂閱<a href=\"%(rss_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">項目發布RSS feed </a>。 此外，還有一些第三方服務可為項目版本和漏"
"洞提供全面的監視和通知，列為<a href =“％(href) s” title =“％(title) s” "
"target =“ _ blank” rel =“ noopener“> GitHub應用</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:512
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
#| "\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Python Packaging User Guide</a>."
msgid ""
"You can analyze PyPI project/package metadata and <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">download usage statistics</"
"a> via our public dataset on Google BigQuery."
msgstr ""
"有關將專案上傳到 PyPI 的詳細資訊，請訪問 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python 打包使用者指南 </"
"a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:514
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io provides statistics for PyPI projects</a> (<a href="
"\"%(libs_io_example_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">example</a>, <a href=\"%(libs_io_api_href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">API</a>) including GitHub stars and "
"forks, dependency tracking (<a href=\"%(in_progress_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">in progress</a>), and <a "
"href=\"%(other_factors_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">other relevant factors</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> Libraries.io為PyPI項目提供統計信息</a>（<a href "
"=“％(libs_io_example_href) s“ title =”％(title) s“ target =” _ blank“ rel =” "
"noopener“>示例</a>，<a href =”％(libs_io_api_href) s“ title =”％(title) s “ "
"target =“ _ blank” rel =“ noopener”> API </a>），包括GitHub上的星星和叉子，依"
"賴項跟踪（<a href =“％(in_progress_href) s” title =“％(title) s” target =“ "
"_blank“ rel =” noopener“>進行中</a>），並<a href=\"%(other_factors_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">其他相關 因素</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:523
#, python-format
msgid ""
"For recent statistics on uptime and performance, see <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a>."
msgstr ""
"最近運作時間及效能參考<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\"> 狀態頁面 </a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:530
#, python-format
msgid ""
"PyPI does not support publishing private packages. If you need to publish "
"your private package to a package index, the recommended solution is to run "
"your own deployment of the <a href=\"%(href)s\">devpi project</a>."
msgstr ""
"PyPI不支援發布私有軟件包。 如果您需要將私有軟件包發佈到軟件包索引，建議的解決"
"方案是運行<a href=\"%(href)s\"> devpi 專案</a>的部署。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:533
#, fuzzy
msgid ""
"Your publishing tool may return an error that your new project can't be "
"created with your desired name, despite no evidence of a project or release "
"of the same name on PyPI. Currently, there are three primary reasons this "
"may occur:"
msgstr ""
"儘管沒有證據表明專案或在PyPI上發布了相同名稱，但您的發布工具可能會返回一個錯"
"誤，提示您無法使用所需名稱創建新項目。 當前，可能有以下三個主要原因："

#: warehouse/templates/pages/help.html:535
#, python-format
msgid ""
"The project name conflicts with a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Standard Library</a> module from "
"any major version from 2.5 to present."
msgstr ""
"該項目名稱與2.5版至現在的 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python標準函式庫</a>模組衝突。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:536
#, python-format
msgid ""
"The project name has been explicitly prohibited by the PyPI administrators. "
"For example, <code>%(incorrect_code)s</code> is a common typo for <code>"
"%(correct_code)s</code>, and should not surprise the user with a malicious "
"package."
msgstr ""
"PyPI管理員已明確禁止該項目名稱。 例如，<code>％(incorrect_code) s </code> 是 "
"<code>％(correct_code) s </code>的常見錯字，因此不要驚訝認為用戶使用了惡意軟"
"體。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:537
msgid ""
"The project name has been registered by another user, but no releases have "
"been created."
msgstr "這個專案名稱已經被別的用戶註冊，但尚未建立正式版本。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:541
#, python-format
msgid ""
"Follow the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">\"How to request a name transfer\"</a> section of <abbr title="
"\"Python enhancement proposal\">PEP</abbr> 541."
msgstr ""
"遵循 <abbr title=\"Python enhancement proposal\"> PEP </abbr> 541 章節 <a "
"href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> "
"\"如何申請轉移名稱\" </a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:545
msgid ""
"Can upload releases for a package. Cannot add collaborators. Cannot delete "
"files, releases, or the project."
msgstr "可以上載軟體包版本。不能增加協作者。不能刪除檔案，版本或專案。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:546
msgid "Owner:"
msgstr "擁有者："

#: warehouse/templates/pages/help.html:546
msgid ""
"Can upload releases. Can add other collaborators. Can delete files, "
"releases, or the entire project."
msgstr "可以上載軟體包版本。可以增加協作者。可以刪除檔案，版本或整個專案。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:549
#, fuzzy
msgid ""
"Only the current owners of a project have the ability to add new owners or "
"maintainers. If you need to request ownership, you should contact the "
"current owner(s) of the project directly. Many project owners provide their "
"contact details in the 'Author' field of the 'Meta' details on the project "
"page."
msgstr ""
"只有專案的當前擁有者才可以添加新的擁有者或維護者。 如果需要請求所有權，則應直"
"接與專案的當前擁有者聯繫。 許多專案擁有者在專案頁面上“基本”詳細信息的“作者”字"
"段中提供了他們的聯繫方式。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:550
#, python-format
msgid ""
"If the owner is unresponsive, see <a href=\"%(href)s\">%(anchor_text)s</a>"
msgstr "如果擁有者沒有回應，參考<a href=\"%(href)s\">%(anchor_text)s</a>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:553
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"By default, an upload's description will render with <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">reStructuredText</a>. "
"If the description is in an alternate format like Markdown, a package may "
"set the <code>long_description_content_type</code> in <code>setup.py</code> "
"to the alternate format."
msgstr ""
"默認情況下，上傳的描述將使用<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\"> reStructuredText </a>呈現。 如果描述採用Markdown"
"等替代格式，則程序包可以將<code> setup.py </ code>中的<code> "
"long_description_content_type </ code>設置為替代格式。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:554
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Refer to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging User Guide</a> for details on the available "
"formats."
msgstr ""
"有關可用格式的詳細信息，請參閱<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python打包用戶指南</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:555
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"PyPI will reject uploads if the description fails to render. To check a "
"description locally for validity, you may use <a href=\"%(href)s"
"\">readme_renderer</a>, which is the same description renderer used by PyPI."
msgstr ""
"如果描述無法呈現，PyPI將拒絕上傳。 要在本地檢查描述的有效性，您可以使用<a "
"href=\"%(href)s\"> readme_renderer </a>，它與PyPI使用的描述渲染器相同。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:559
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you can't upload your project's release to PyPI because you're hitting "
"the upload file size limit, we can sometimes increase your limit. Make sure "
"you've uploaded at least one release for the project that's <em>under</em> "
"the limit (a <a href=\"%(dev_release_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">developmental release version number</a> is "
"fine). Then, <a href=\"%(file_issue_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">file an issue</a> and tell us:"
msgstr ""
"如果由於達到上載文件大小限製而無法將項目的版本上載到PyPI，有時我們可以增加您"
"的限制。 確保您上傳的項目至少有一個發布版本處於<em> </ em>限制以下（<a href "
"=“％（dev_release_href）s” title =“％（title）s” target =“ _ blank “ rel =” "
"noopener“>開發發行版本號</a>是可以的）。 然後，<a href=\"%(file_issue_href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">提出問題</a>，並告"
"訴我們："

#: warehouse/templates/pages/help.html:568
#: warehouse/templates/pages/help.html:589
msgid "A link to your project on PyPI (or Test PyPI)"
msgstr "一個連結至你在 PyPI 上的專案（或 Test PyPI ）"

#: warehouse/templates/pages/help.html:569
msgid "The size of your release, in megabytes"
msgstr "你的釋出版本的大小，使用 megabytes(Mb)"

#: warehouse/templates/pages/help.html:570
msgid ""
"Which index/indexes you need the increase for (PyPI, Test PyPI, or both)"
msgstr "你需要增加哪個索引 (PyPI, Test PyPI, 或兩者)"

#: warehouse/templates/pages/help.html:571
#: warehouse/templates/pages/help.html:591
msgid ""
"A brief description of your project, including the reason for the additional "
"size."
msgstr "你的專案的簡短敘述，包含額外增加大小的原因。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:577
msgid ""
"If you can't upload your project's release to PyPI because you're hitting "
"the project size limit, first remove any unnecessary releases or individual "
"files to lower your overall project size."
msgstr ""
"如果你無法上載專案的版本至 PyPI, 可能是已達專案大小限制，首先可以移除不需要的"
"版本或檔案，以降低整體專案大小。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:584
#, python-format
msgid ""
"If that is not possible, we can sometimes increase your limit. <a href="
"\"%(file_issue_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">File an issue</a> and tell us:"
msgstr ""
"如果沒有辦法，我們有時可以增加您的權限。<a href=\"%(file_issue_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">提出申請</a> 並告訴我"
"們："

#: warehouse/templates/pages/help.html:590
msgid "The total size of your project, in gigabytes"
msgstr "你的專案的整體大小，使用 gigabytes計算"

#: warehouse/templates/pages/help.html:600
#, fuzzy
msgid ""
"If you've forgotten your PyPI password but you remember your email address "
"or username, follow these steps to reset your password:"
msgstr ""
"如果您忘記了PyPI密碼，但是記得您的電子郵件地址或用戶名，請按照以下步驟重置密"
"碼："

#: warehouse/templates/pages/help.html:602
#, fuzzy, python-format
msgid "Go to <a href=\"%(href)s\">reset your password</a>."
msgstr "Go to <a href=\"%(href)s\">重設密碼</a>."

#: warehouse/templates/pages/help.html:603
msgid ""
"Enter the email address or username you used for PyPI and submit the form."
msgstr "輸入 email地址或使用的 PyPI 用戶名稱，然後送出。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:604
msgid "You'll receive an email with a password reset link."
msgstr "你將收到帶有重設密碼連結的 email。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:609
msgid "If you've lost access to your PyPI account due to:"
msgstr "如果你已經失去 PyPI 用戶存取權，導因於："

#: warehouse/templates/pages/help.html:611
msgid "Lost access to the email address associated with your account"
msgstr "無法存取與您的帳戶關聯的電子郵件地址"

#: warehouse/templates/pages/help.html:612
msgid ""
"Lost two factor authentication <a href=\"#totp\">application</a>, <a href="
"\"#utfkey\">device</a>, and <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a>"
msgstr ""
"遺失雙重身分驗證 <a href=\"#totp\"> 應用程式</a>, <a href=\"#utfkey\"> 裝置</"
"a>, 以及 <a href=\"#recoverycodes\"> 恢復碼</a>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:615
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
#| "\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Python Packaging User Guide</a>."
msgid ""
"You can proceed to <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">file an issue on our tracker</a> to request assistance "
"with account recovery."
msgstr ""
"有關將專案上傳到 PyPI 的詳細資訊，請訪問 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python 打包使用者指南 </"
"a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:622
msgid "If you are using a username and password for uploads:"
msgstr "如果你正在使用用戶名稱及密碼做上載："

#: warehouse/templates/pages/help.html:624
msgid "Ensure that your username and password are correct."
msgstr "確認用戶名稱及密碼是正確的。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:625
msgid ""
"Ensure that your username and password do not contain any trailing "
"characters such as newlines."
msgstr "確認你的用戶名稱及密碼不含多餘的字尾字元，例如空白或換行。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:627
msgid "If you are using an <a href=\"#apitoken\">API Token</a> for uploads:"
msgstr "如果你使用 <a href=\"#apitoken\">API 密鑰</a> 做上載:"

#: warehouse/templates/pages/help.html:629
msgid "Ensure that your API Token is valid and has not been revoked."
msgstr "確保您的API密鑰有效且尚未被註銷。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:630
#, fuzzy
msgid ""
"Ensure that your API Token is <a href=\"#apitoken\">properly formatted</a> "
"and does not contain any trailing characters such as newlines."
msgstr ""
"確保您的API密鑰<a href=\"#apitoken\">格式正確</a>，並且不包含任何尾隨字符，例"
"如換行符。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:632
#, fuzzy
msgid ""
"In both cases, remember that PyPI and TestPyPI each require you to create an "
"account, so your credentials may be different."
msgstr ""
"在這兩種情況下，請記住PyPI和TestPyPI都要求您創建一個帳戶，因此您的憑據可能會"
"有所不同。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:634
msgid ""
"\n"
"            If you're using Windows and trying to paste your password or "
"token in the Command Prompt or PowerShell, note that Ctrl-V and Shift+Insert "
"won't work.\n"
"            Instead, you can use \"Edit > Paste\" from the window menu, or "
"enable \"Use Ctrl+Shift+C/V as Copy/Paste\" in \"Properties\".\n"
"          "
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:638
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Hashes</a> for %(filename)s"
msgid ""
"This is a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">known issue</a> with Python's <code>getpass</code> module."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> "
"雜湊檔案 </a> %(filename)s"

#: warehouse/templates/pages/help.html:645
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Transport Layer Security, or TLS, is part of how we make sure connections "
"between your computer and PyPI are private and secure. It's a cryptographic "
"protocol that's had several versions over time. PyPI <a href="
"\"%(announcement_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">turned off support for TLS versions 1.0 and 1.1</a> in April "
"2018. <a href=\"%(reason_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Learn why on the PSF blog</a>."
msgstr ""
"傳輸層安全性（TLS）是我們確保您的計算機與PyPI之間的連接私有且安全的一部分。 "
"這是一個加密協議，隨著時間的推移，它已經有多個版本。 PyPI <a href="
"\"%(announcement_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">於2018年4月關閉了對TLS 1.0和1.1版本的支持</a>。< a href "
"=“％(reason_href) s” title =“％(title) s” target =“ _ blank” rel =“ "
"noopener”>在PSF博客上了解原因</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:652
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you are having trouble with <code>%(command)s</code> and get a <code>No "
"matching distribution found</code> or <code>Could not fetch URL</code> "
"error, try adding <code>-v</code> to the command to get more information:"
msgstr ""
"如果您遇到<code>％(command) s </ code>的問題並得到<code>找不到匹配的分佈</ "
"code>或<code>無法獲取URL </ code>錯誤，請嘗試添加<code > -v </ code>到命令以"
"獲取更多信息："

#: warehouse/templates/pages/help.html:654
#, fuzzy
msgid ""
"If you see an error like <code>There was a problem confirming the ssl "
"certificate</code> or <code>tlsv1 alert protocol version</code> or "
"<code>TLSV1_ALERT_PROTOCOL_VERSION</code>, you need to be connecting to PyPI "
"with a newer TLS support library."
msgstr ""
"如果您看到類似<code> ssl證書</ code>或<code> tlsv1警報協議版本</ code>或"
"<code> TLSV1_ALERT_PROTOCOL_VERSION </ code>的錯誤，則需要連接到PyPI 帶有更新"
"的TLS支持庫。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:655
#, fuzzy
msgid ""
"The specific steps you need to take will depend on your operating system "
"version, where your installation of Python originated (python.org, your OS "
"vendor, or an intermediate distributor), and the installed versions of "
"Python, <code>setuptools</code>, and <code>pip</code>."
msgstr ""
"您需要採取的具體步驟取決於您的操作系統版本，Python的安裝來源（python.org，您"
"的操作系統供應商或中間發行商）以及Python的安裝版本，<code> setuptools </ "
"code> >和<code> pip </ code>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:657
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"For help, go to <a href=\"%(irc_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">the <code>#pypa</code> IRC channel on Freenode</a>, file "
"an issue at <a href=\"%(issue_tracker_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">pypa/packaging-problems/issues</a>, or <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">post to the python-help mailing list</a>, including your OS and "
"installation details and the output of <code>%(command)s</code>."
msgstr ""
"如需幫助，請訪問Freenode上的<a href=\"%(irc_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> <code> #pypa </ code> IRC頻道 </a>，將問"
"題發佈到<a href=\"%(issue_tracker_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\"> pypa / packaging-problems / issues </ a >或<a "
"href=\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">發佈到python幫助郵件列表</a>，包括您的操作系統 和安裝詳細信息以"
"及<code>％(command) s </ code>的輸出。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:668
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"We take <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">accessibility</a> very seriously and want to make the website "
"easy to use for everyone."
msgstr ""
"我們非常重視<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">可訪問性</a>，並希望使該網站易於使用 大家。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:673
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you are experiencing an accessibility problem, <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">report it to us on GitHub</"
"a>, so we can try to fix the problem, for you and others."
msgstr ""
"如果您遇到可訪問性問題，請<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">在GitHub上將其報告給我們</a>， 因此我們可以為您和"
"其他人解決問題。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:681
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"In a previous version of PyPI, it used to be possible for maintainers to "
"upload releases to PyPI using a form in the web browser. This feature was "
"deprecated with the new version of PyPI – we instead recommend that you <a "
"href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">use "
"twine to upload your project to PyPI</a>."
msgstr ""
"在PyPI的早期版本中，維護人員以前可以使用Web瀏覽器中的表單將發行版本上載到"
"PyPI。 新版本的PyPI不推薦使用此功能-我們建議您<a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">使用麻線來 將您的項目上傳到"
"PyPI </a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:690
#, fuzzy
msgid ""
"Spammers return to PyPI with some regularity hoping to place their Search "
"Engine Optimized phishing, scam, and click-farming content on the site. "
"Since PyPI allows for indexing of the Long Description and other data "
"related to projects and has a generally solid search reputation, it is a "
"prime target."
msgstr ""
"垃圾郵件發送者會定期返回PyPI，希望將其搜索引擎優化的網絡釣魚，欺詐和點擊農業"
"內容放置在網站上。 由於PyPI允許索引詳細描述和與項目相關的其他數據，並且具有良"
"好的搜索信譽，因此它是主要目標。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:692
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"When the PyPI administrators are overwhelmed by spam <strong>or</strong> "
"determine that there is some other threat to PyPI, new user registration and/"
"or new project registration may be disabled. Check <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a> "
"for more details, as we'll likely have updated it with reasoning for the "
"intervention."
msgstr ""
"如果PyPI管理員被垃圾郵件淹沒<strong>或</ strong>，或者確定PyPI還有其他威脅，"
"則可能會禁用新用戶註冊和/或新項目註冊。 檢查<a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">我們的狀態頁</a>以獲取更多詳"
"細信息，因為我們可能已經更新了介入的理由。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:701
msgid "PyPI will return these errors for one of these reasons:"
msgstr "PyPI 將會回報底下的原因之一："

#: warehouse/templates/pages/help.html:703
msgid "Filename has been used and file exists"
msgstr "檔名已經被使用及檔案已經存在"

#: warehouse/templates/pages/help.html:704
msgid "Filename has been used but file no longer exists"
msgstr "檔名已經被使用，但檔案已經不存在"

#: warehouse/templates/pages/help.html:705
msgid "A file with the exact same content exists"
msgstr "有完全相同內容的檔案存在"

#: warehouse/templates/pages/help.html:707
msgid ""
"PyPI does not allow for a filename to be reused, even once a project has "
"been deleted and recreated."
msgstr "PyPI 不允許檔名被重複使用，即使專案曾經被刪除或重建。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:709
#, python-format
msgid ""
"To avoid this situation, <a href=\"%(test_pypi_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">use Test PyPI to perform and check your "
"upload first</a>, before uploading to <a href=\"%(pypi_href)s\">pypi.org</a>."
msgstr ""
"為了避免這個情形，在上載至 <a href=\"%(pypi_href)s\"> pypi.org</a> 之前，<a "
"href=\"%(test_pypi_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> 使用 Test PyPI 執行及上載檢查</a> 。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:716
#, python-format
msgid ""
"If you would like to request a new trove classifier file a pull request on "
"the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\"><code>pypa/trove-classifiers</code> project</a>. Be sure to include a "
"brief justification of why it is important."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:724
#, python-format
msgid ""
"If you're experiencing an issue with PyPI itself, we welcome "
"<strong>constructive</strong> feedback and bug reports via our <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">issue "
"tracker</a>. Please note that this tracker is only for issues with the "
"software that runs PyPI. Before writing a new issue, first check that a "
"similar issue does not already exist."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:731
msgid ""
"If you are having an issue is with a specific package installed from PyPI, "
"you should reach out to the maintainers of that project directly instead."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:740
#, python-format
msgid ""
"PyPI is powered by the Warehouse project; <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Warehouse</a> is an open "
"source project developed under the umbrella of the Python Packaging "
"Authority (PyPA) and supported by the Python Packaging Working Group "
"(PackagingWG)."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:745
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">PyPA</a> is an independent group of developers whose goal is to improve "
"and maintain many of the core projects related to Python packaging."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:750
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(packaging_wg_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">PackagingWG</a> is a working group of the Python Software "
"Foundation (PSF) whose goal is to raise and disburse funds to support the "
"ongoing improvement of Python packaging. Most recently it <a href="
"\"%(otf_award_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">secured an award from the Open Technology Fund</a> whose funding is "
"enabling developers to improve Warehouse's security and accessibility."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:760
#, python-format
msgid ""
"PyPI is powered by <a href=\"%(warehouse_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Warehouse</a> and by a variety of tools and "
"services provided by our <a href=\"%(sponsors_href)s\">generous sponsors</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:767
msgid ""
"As of April 16, 2018, PyPI.org is at \"production\" status, meaning that it "
"has moved out of beta and replaced the old site (pypi.python.org). It is now "
"robust, tested, and ready for expected browser and API traffic."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:769
#, python-format
msgid ""
"PyPI is heavily cached and distributed via <abbr title=\"content delivery "
"network\">CDN</abbr> thanks to our sponsor <a href=\"%(fastly_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Fastly</a> and thus is "
"generally available globally. However, the site is mostly maintained by "
"volunteers, we do not provide any specific Service Level Agreement, and as "
"could be expected for a giant distributed system, things can and sometimes "
"do go wrong. See <a href=\"%(status_page_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a> for current and past outages "
"and incidents. If you have high availability requirements for your package "
"index, consider either a <a href=\"%(mirror_href)s\">mirror</a> or a <a href="
"\"%(private_index_href)s\">private index</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:783
#, python-format
msgid ""
"We have a huge amount of work to do to continue to maintain and improve PyPI "
"(also known as <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">the Warehouse project</a>)."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:788
msgid "Financial:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:788
#, python-format
msgid ""
"We would deeply appreciate <a href=\"%(href)s\">your donations to fund "
"development and maintenance</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:789
msgid "Development:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:789
msgid ""
"Warehouse is open source, and we would love to see some new faces working on "
"the project. You <strong>do not</strong> need to be an experienced open-"
"source developer to make a contribution – in fact, we'd love to help you "
"make your first open source pull request!"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:791
#, python-format
msgid ""
"If you have skills in Python, ElasticSearch, HTML, SCSS, JavaScript, or "
"SQLAlchemy then skim our <a href=\"%(getting_started_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\"Getting started\" guide</"
"a>, then take a look at the <a href=\"%(issue_tracker_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">issue tracker</a>. We've "
"created a <a href=\"%(good_first_issue_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">'Good first issue'</a> label – we recommend you "
"start here."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:799
#, python-format
msgid ""
"Issues are grouped into <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">milestones</a>; working on issues in the current "
"milestone is a great way to help push the project forward. If you're "
"interested in working on a particular issue, leave a comment and we can "
"guide you through the contribution process."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:806
msgid "Stay updated:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:807
#, python-format
msgid ""
"You can also follow the ongoing development of the project on the <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">distutils-sig mailing list</a> and the <a href="
"\"%(discourse_forum_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python packaging forum on Discourse</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:817
#, python-format
msgid ""
"Changes to PyPI are generally announced on both the <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">pypi-announce mailing list</a> and the <a href=\"%(blog_href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PSF blog</a> under "
"the label \"pypi\". The PSF blog also has <a href=\"%(atom_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Atom</a> and <a href="
"\"%(rss_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">RSS</"
"a> feeds for the \"pypi\" label."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:827
msgid ""
"When Warehouse's maintainers are deploying new features, at first we mark "
"them with a small \"beta feature\" symbol to tell you: this should probably "
"work fine, but it's new and less tested than other site functionality."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:828
msgid "Currently, no features are in beta."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:832
#, python-format
msgid ""
"\"PyPI\" should be pronounced like \"pie pea eye\", specifically with the "
"\"PI\" pronounced as individual letters, rather as a single sound. This "
"minimizes confusion with the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\">PyPy</"
"a> project, which is a popular alternative implementation of the Python "
"language."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:844
msgid "Resources"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:845
msgid "Looking for something else? Perhaps these links will help:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:847
msgid "Python Packaging User Guide"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:848
msgid "Python documentation"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:849
msgid "(main Python website)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:850
msgid "Python community page"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:850
msgid "(lists IRC channels, mailing lists, etc.)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:853
msgid "Contact"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:855
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(pypa_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging Authority (PyPA)</a> is a working group who "
"work together to improve Python packaging. If you'd like to get in touch "
"with a core packaging developer, use <a href=\"%(irc_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#pypa on IRC (freenode)</"
"a>, or <a href=\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">join the distutils-sig mailing list</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:15
msgid "Security"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:20
msgid "Reporting a security issue"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:22
msgid ""
"We take security very seriously and ask that you follow our security policy "
"carefully."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:24
msgid "Important!"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:24
msgid ""
"If you believe you've identified a security issue with Warehouse, <strong>DO "
"NOT</strong> report the issue in any public forum, including (but not "
"limited to):"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:27
msgid "Our GitHub issue tracker"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:28
msgid "Official or unofficial chat channels"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:29
msgid "Official or unofficial mailing lists"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:35
#, python-format
msgid ""
"Instead, email <a href=\"%(href)s\">security at python dot org</a> directly, "
"providing as much relevant information as possible."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:36
#, python-format
msgid ""
"Messages may be optionally encrypted with GPG using key fingerprints "
"available <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">at the Python Security page</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:38
msgid "What happens next?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:40
msgid ""
"Once you've submitted an issue via email, you should receive an "
"acknowledgment within 48 hours."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:41
msgid ""
"Depending on the action to be taken, you may receive further follow-up "
"emails."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/security.html:44
msgid "This security policy was last updated on March 14, 2018."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:21
msgid "PyPI site map"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:25
msgid "PyPI home"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:26
msgid "Search and filter projects"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:30
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:32
msgid "Login"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:41
#: warehouse/templates/pages/sponsors.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:42
msgid "Security policy"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:15
msgid "Sponsor the Packaging Working Group"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:23
msgid "Sponsor PyPI and related projects"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:24
msgid "Donate to the Packaging Working Group"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:27
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Packaging Working Group</a> is a work group of the Python Software "
"Foundation which raises and distributes funds to improve Python's packaging "
"ecosystem."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:29
msgid "Recent projects funded through the working group include:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:32
msgid ""
"The successful relaunch of the Python Package Index, powered by the new "
"'Warehouse' codebase"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:33
#, python-format
msgid ""
"With <a href=\"%(project_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">$170,000 in funding</a> from the <a href=\"%(funder_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mozilla Open Source "
"Support Program</a> in 2018"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:36
msgid ""
"Improving PyPI's security and accessibility, and adding support for multiple "
"locales"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:37
#, python-format
msgid ""
"With $80,000 in funding from the <a href=\"%(funder_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Open Technology Fund</a> in "
"2019"
msgstr ""
"在2019年，有 $80,000 資金從<a href=\"%(funder_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">開源技術基金會</a>取得"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:40
msgid "Additional security-focused features for PyPI"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:41
#, python-format
msgid ""
"With <a href=\"%(project_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">$100,000 in funding</a> from <a href=\"%(funder_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook Research</a> in "
"2019 and 2020"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:44
msgid "Overhauling pip's user experience and dependency resolver"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:45
#, python-format
msgid ""
"With <a href=\"%(project_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">$407,000 in funding</a> from the <a href=\"%(funder0_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Chan Zuckerberg "
"Initiative</a> and the <a href=\"%(funder1_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mozilla Open Source Support Program</a> "
"in 2020"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:49
msgid ""
"With your support, the working group can continue to fund packaging "
"improvements, benefiting millions of Python users around the world."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:57
msgid "Community donations"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:60
msgid "We greatly appreciate both one-time and recurring donations."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:61
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
#| "\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Python Packaging User Guide</a>."
msgid ""
"For US taxpayers, <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">your donation may be tax-deductible</a>."
msgstr ""
"有關將專案上傳到 PyPI 的詳細資訊，請訪問 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python 打包使用者指南 </"
"a>。"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:62
msgid "Every donation counts!"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:65
msgid "Donate here"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:66
#, python-format
msgid ""
"Donating over $5,000? <a href=\"%(href)s\">Become a sponsor</a> instead."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:77
msgid "Get your logo on PyPI.org"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:78
msgid ""
"Looking for brand visibility? In the last year*, 21.1 million people from "
"237 countries visited PyPI.org."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:79
msgid "* Data as of March 2020"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:82
msgid "Strengthen the Python ecosystem"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:83
msgid ""
"Funds raised by the packaging working group go directly towards improving "
"the tools your company uses every day."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:86
msgid "Boost your reputation"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:87
msgid ""
"Enhance your company's reputation by investing in Python and the open source "
"community."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:96
msgid "Sponsorship packages"
msgstr "相關套件軟體"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:97
msgid "All figures are in USD"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:106
msgid "Lifetime"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:107
msgid "One time donation of $1,000,000"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:111
msgid ""
"Logo in a prominent position on the PyPI project detail page, <strong>in "
"perpetuity</strong>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:112
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:133
#, python-format
msgid ""
"<strong>Individual</strong> blog post on the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation "
"blog</a>"
msgstr ""
"<strong>個別</strong> 部落格貼文在<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation blog</a>"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:116
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:139
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:162
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:185
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:207
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:228
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:250
msgid "Become a sponsor"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:125
msgid "Diamond"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:126
msgid "$50,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:130
msgid ""
"Logo in a <strong>prominent position</strong> on the PyPI project detail page"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:131
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:154
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:177
msgid "Logo on the PyPI footer"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:132
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:155
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:178
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:243
#, python-format
msgid ""
"Logo <strong>and write up</strong> on the <a href=\"%(href)s\">PyPI sponsors "
"page</a>"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:134
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:157
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:180
#, python-format
msgid ""
"<strong>Quarterly</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software "
"Foundation</a>"
msgstr ""
"<strong>每季</strong> 感謝您從<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation</a>推特推文"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:135
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:158
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:181
#, python-format
msgid ""
"<strong>Quarterly</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</"
"a>"
msgstr ""
"<strong>每季</strong> 感謝您從<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</a>推特推文"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:148
msgid "Platinum"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:149
msgid "$30,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:153
msgid ""
"Logo on <strong>high rotation</strong> in a prominent position on the PyPI "
"project detail page"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:156
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:179
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:201
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:222
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
#| "\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Python Packaging User Guide</a>."
msgid ""
"Inclusion in a blog post on the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation blog</a>, "
"<strong>with other sponsors</strong> whose sponsorship commenced during the "
"same quarter"
msgstr ""
"Inclusion in a blog post on the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation blog</a>, "
"<strong>with other sponsors</strong> whose sponsorship commenced during the "
"same quarter"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:171
msgid "Gold"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:172
msgid "$20,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:176
msgid ""
"Logo on <strong>medium rotation</strong> in a prominent position on the PyPI "
"project detail page"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:194
msgid "Silver"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:195
msgid "$10,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:199
msgid ""
"Logo on <strong>low rotation</strong> in a prominent position on the PyPI "
"project detail page"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:200
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:221
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Or <a href=\"%(href)s\">browse projects</a>"
msgid "Logo on the <a href=\"%(href)s\">PyPI sponsors page</a>"
msgstr "或 <a href=\"%(href)s\"> 瀏覽專案 </a>"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:202
#, python-format
msgid ""
"<strong>Bi-yearly</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software "
"Foundation</a>"
msgstr ""
"<strong>每兩年度</strong> 感謝您從 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation</a>推文"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:203
#, python-format
msgid ""
"<strong>Bi-yearly</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</"
"a>"
msgstr ""
"<strong>每兩年度</strong> 感謝您從 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</a>推文"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:216
msgid "Bronze"
msgstr "青銅"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:217
msgid "$5,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr "每年$5,000或等值的捐助"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:223
#, python-format
msgid ""
"<strong>Single</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation</"
"a> (on initial sponsorship, and on each subsequent renewal)"
msgstr ""
"<strong>特別</strong> 感謝您從<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation</a> 推文(從一開"
"始的贊助以及持續地更新)"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:224
#, python-format
msgid ""
"<strong>Single</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</a> "
"(on initial sponsorship, and on each subsequent renewal)"
msgstr ""
"<strong>特別</strong> 感謝您從 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</a> 推文(從一開始的贊"
"助以及持續地更新)"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:238
msgid "One time grants / custom donations"
msgstr "一次性/或自訂捐款"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:239
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
#| "\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
#| "\">Python Packaging User Guide</a>."
msgid ""
"Sponsorship of a specific feature, feature set, or community sprint, valued "
"at over $50,000. See <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">fundable packaging improvements</a> for ideas."
msgstr ""
"有關將專案上傳到 PyPI 的詳細資訊，請訪問 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Python 打包使用者指南 </"
"a>。"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:244
#, python-format
msgid ""
"<strong>Individual</strong> blog post on the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation "
"blog</a>, explaining what the funds will be used for"
msgstr ""
"<strong>個別的</strong> 部落格貼文在<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation blog</a>，解釋"
"資金如何使用"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:245
#, python-format
msgid ""
"<strong>Single</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation</"
"a>"
msgstr ""
"<strong>特別</strong> 感謝您從 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation</a>推文"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:246
#, python-format
msgid ""
"<strong>Single</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</a>"
msgstr ""
"<strong>特別</strong> 感謝您從<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</a>推文"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:248
msgid ""
"Note: A record of working group grants will be listed on the PyPI "
"sponsorship page in perpetuity."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/stats.html:21
msgid "PyPI statistics"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/stats.html:23
msgid ""
"We all love stats, so here are some useful statistics about PyPI. The "
"statistics page is cached for 24 hours, so don't expect the numbers to be "
"realtime."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/stats.html:30
msgid "Top projects by total package size"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/stats.html:32
msgid ""
"Here is a list of the top 100 projects based on the sum of their packages' "
"sizes (in bytes)."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/stats.html:39
msgid "Statistics by project"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/stats.html:43
msgid "Sum of release files (bytes)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/stats.html:48
msgid "All of PyPI"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:18
#: warehouse/templates/search/results.html:114
#: warehouse/templates/search/results.html:212
msgid "Search results"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:40
#, python-format
msgid "Did you mean '<a class=\"link\" href=\"%(link)s\">%(text)s</a>'?"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:82
msgid "Close panel"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:86
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Or <a href=\"%(href)s\">browse projects</a>"
msgid "Filter by <a href=\"%(href)s\">classifier</a>"
msgstr "或 <a href=\"%(href)s\"> 瀏覽專案 </a>"

#: warehouse/templates/search/results.html:117
msgid "Enter a search query, or select a filter from the list of classifiers."
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:118
msgid "Enter a search query, or add a filter by clicking on the button."
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:119
msgid "You can combine searches and classifier filters. Examples:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:123
msgid "Python 3 compatible projects"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:128
msgid "Sphinx extensions that have a stable/production status"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:133
msgid "Projects related to \"graphics\" with OSI-approved licenses"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:150
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              <strong>%(count_display)s</strong> project\n"
"              "
msgid_plural ""
"\n"
"              <strong>%(count_display)s</strong> projects\n"
"              "
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/search/results.html:157
#, python-format
msgid "for \"%(term)s\""
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:161
msgid ""
"\n"
"                  with the selected classifier\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                  with the selected classifiers\n"
"                "
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/search/results.html:177
msgid "Order by"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:179
msgid "Relevance"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:180
msgid "Date last updated"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:181
msgid "Trending"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:194
msgid "Filter"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:205
msgid "Add filter"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:221
#, python-format
msgid "There were no results for '%(term)s'"
msgstr ""

#: warehouse/templates/search/results.html:223
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                  There were no results for '%(filters)s' filter\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                  There were no results for '%(filters)s' filters\n"
"                "
msgstr[0] ""

#, fuzzy
#~| msgid "Privacy policy"
#~ msgid "PyPI security policy"
#~ msgstr "隱私政策"

#, fuzzy
#~| msgid "Why is PyPI telling me my password is compromised?"
#~ msgid "Why is PyPI telling me my API token is compromised?"
#~ msgstr "為什麼PyPI告訴我密碼被洩露？"

#~ msgid "sensitive action"
#~ msgstr "敏感性活動"

#~ msgid "Login using a Recovery Code"
#~ msgstr "使用重置碼來登入"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you did not make this change, you can email <a href=\"%(href)s\">"
#~| "%(email_address)s</a> to communicate with the PyPI administrators."
#~ msgid ""
#~ "If this was a mistake, you can email <a\n"
#~ "    href=\"%(href)s\">%(email_address)s</a> to communicate with the PyPI "
#~ "administrators."
#~ msgstr ""
#~ "如果您未進行此更改，則可以通過電子郵件發送<a href=\"%(href)s\">"
#~ "%(email_address)s</a>與 PyPI 管理員進行溝通。"

#~ msgid "Beta feature"
#~ msgstr "測試版功能"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid ""
#~ "There have been too many unsuccessful login attempts, try again later."
#~ msgstr "登錄嘗試失敗的次數過多，請稍後再試。"
